# Copyright (C) wikidPads COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as wikidPad.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WikidPad 2.3\n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-13 14:40+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-04-13 14:47+0800\n"
"Last-Translator: 郁晓旭 <yuxiaoxu@msn.com>\n"
"Language-Team: yuxiaoxu <yuxiaoxu@msn.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5mod\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "  Context characters"
msgstr "上下文相关字符"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "  Defaults"
msgstr "默认值"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " &Delete "
msgstr "删除(&D)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " &Find "
msgstr "查找(&F)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " &Replace "
msgstr "替换(&R)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " &Test "
msgstr "测试(&T)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " Close "
msgstr " 关闭"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " Find &Next "
msgstr "查找下一个(&N)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid " Replace &All "
msgstr "全部替换(&A)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Case sensitive"
msgstr "区分大小写(&C)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Create"
msgstr "创建(&C)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Delete All"
msgstr "全删(&D)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Delete Export(s)"
msgstr "删除导出内容(&D)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Delete Search(es)"
msgstr "清除搜索结果(&D)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Ignore"
msgstr "忽略(&I)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Load Export"
msgstr "装载导出(&L)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Load Search"
msgstr "装载检索(&L)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&New Tab"
msgstr "新建标签页(&N)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Options"
msgstr "选项(&O)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Page names"
msgstr "页面名(&P)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Replace"
msgstr "替换(&R)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Restore"
msgstr "还原(&R)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Save Export"
msgstr "保存导出(&S)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Save Search"
msgstr "保存搜索(&S)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Search:"
msgstr "检索(&S):"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Strip leading/trailing spaces"
msgstr "前缀/后缀空间(&S)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&Whole word"
msgstr "整个单词(&W)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "&beginning"
msgstr "开始(&B)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "(0: worst, 100: best)"
msgstr "(0: 最差, 100: 最好)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "(Use selected defaults if you are unsure)"
msgstr "(不确信时使用已选默认值)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "* Needs WikidPad restart"
msgstr "WikidPad需要重启才能生效* "

#: WikidPad.xrc:0
msgid "0"
msgstr "0"

#: WikidPad.xrc:0
msgid ""
"0: Never complete version; 1: Always complete v.;\n"
"10: Every tenth v. is complete"
msgstr ""
"0: 未完成版本; 1: 总是完成 v.;\n"
"10: 每十分之一v.完成"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "1 (since 1.9beta6)"
msgstr "1 (自1.9beta6)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Above"
msgstr "向上"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Absolute URL"
msgstr "绝对URL"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Action on paste:"
msgstr "粘贴时进行："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Active link color:"
msgstr "活动超链接颜色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Add"
msgstr "增加"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Add &Globally"
msgstr "全局增加(&G)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Add &Locally"
msgstr "本地增加(&L)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Add Wiki to Favorites"
msgstr "添加维基到收藏夹"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Add spaces"
msgstr "添加空格"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "After:"
msgstr "之后:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "All Pages"
msgstr "所有页"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Allow everything"
msgstr "全部允许"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Allow index search"
msgstr "允许索引查找"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Alphabetically"
msgstr "按字母顺序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Alphabetically reverse"
msgstr "按字母降序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Also rename subpages"
msgstr "同时修改子页面"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Always show import table"
msgstr "始终显示导入表"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "App-bound hotkey:"
msgstr "应用绑定热键:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Append after clipboard snippet:"
msgstr "插入剪贴板片段:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Append after links:"
msgstr "链接后插入:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Append closing bracket on auto-complete"
msgstr "自动完成追加闭合括号"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Append wiki word"
msgstr "追加维基字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As &Tab"
msgstr "作为标签页(&T)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As &is"
msgstr "原样(&I)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As Res&ultlist"
msgstr "作为结果列表(&U)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As Tree"
msgstr "作为树"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As is"
msgstr "原样"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As list"
msgstr "作为列表"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "As tree"
msgstr "作为树"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ask"
msgstr "询问"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ask before deletion of wiki word"
msgstr "删除维基字前询问"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ask for creation when opening non-existing word"
msgstr "当打开不存在关键字，是否询问创建。"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ask settings on each paste"
msgstr "每次粘贴前询问设置"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "At position:"
msgstr "位于:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Attribute/script color:"
msgstr "属性/脚本颜色："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Attrs. to"
msgstr "属性用于"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Auto-hide"
msgstr "自动隐藏"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Auto-hide log window"
msgstr "自动隐藏日志窗口"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Auto-hide structure window"
msgstr "自动隐藏结构窗口"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Auto-show log window"
msgstr "自动显示日志窗口"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Auto-unbullets"
msgstr "撤消自动编号"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Autosave active"
msgstr "激活自动保存"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Avoid doubled snippets"
msgstr "避免重复粘贴"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Background color:"
msgstr "背景色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Background image:"
msgstr "背景图片:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Basic wiki settings"
msgstr "维基基本设置"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Before:"
msgstr "之前:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Below"
msgstr "下列"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Between links:"
msgstr "链接间："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Bookmark"
msgstr "书签"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Bool&ean regex"
msgstr "布尔正则表达式"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "C"
msgstr "C"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Change these only if you know what you are doing!"
msgstr "改变这些仅当明知需要做什么！"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Choose Wiki Word"
msgstr "选择维基字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Choose date format"
msgstr "选择日期格式"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Choose plain text font"
msgstr "选择普通文本字体"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Chronological View"
msgstr "时序图"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Clear List"
msgstr "清除列表"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Clone tab"
msgstr "克隆标签页"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Close tab"
msgstr "关闭标签页"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Collapse whole tree"
msgstr "全部折叠"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Collector page:"
msgstr "收藏页："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Colorize search fragments of links separately"
msgstr "链接检索参数分别使用颜色标记"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Compatible filenames"
msgstr "兼容文件名"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Config. dir."
msgstr "配置文件目录"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr "复制URL到剪贴板"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Copy into file storage"
msgstr "复制到文件存储区"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Copy to clipboard:"
msgstr "复制到剪贴板"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Count Occurrences up to max.:"
msgstr "匹配次数上限:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Create wiki lock file"
msgstr "创建维基文件锁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Current subtree"
msgstr "当前子树"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Current wiki page"
msgstr "当前维基页"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

#: WikidPad.xrc:0
msgid "DOCTYPE:"
msgstr "文档类型:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Database type:"
msgstr "数据库类型:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Date format:"
msgstr "日期格式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Default action:"
msgstr "默认操作："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Default export dir.:"
msgstr "默认导出目录:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Default open/new dir.:"
msgstr "默认打开/创建目录:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Defaults"
msgstr "默认值"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Del"
msgstr "删除"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Delay after key pressed:"
msgstr "按键时滞:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Delay after page dirty:"
msgstr "脏页延迟:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Delay before auto-close:"
msgstr "自动关闭延迟"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Down"
msgstr "向下"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Dropping files with CTRL:"
msgstr "按CTRL拖曳文件:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Dropping files with SHIFT:"
msgstr "按SHIFT拖曳文件:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Dropping files:"
msgstr "拖曳文件:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Editor timing"
msgstr "编辑器定时"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Encoding:"
msgstr "编码:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Export to:"
msgstr "导出到:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Fast search defaults"
msgstr "快速查找默认参数"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "File cleanup"
msgstr "文件清理"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "File pasting/dropping"
msgstr "文件粘贴/丢弃"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "File signature"
msgstr "文件签名"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "File storage identity check"
msgstr "文件存储区身份检查"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "File type:"
msgstr "文件类型:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Filename must match"
msgstr "文件名必须匹配"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Filename prefix:"
msgstr "文件扩展名:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "First word at startup:"
msgstr "启动显示窗口标题前缀:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Font name for HTML preview:"
msgstr "HTML预览字体名称:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Font:"
msgstr "字体:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Forbid cancel on search"
msgstr "检索时禁止取消"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Force ScratchPad visibility in tree"
msgstr "树中强制显示便笺内容"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Force editor to write platform dependent files"
msgstr "强制编辑器编写跨平台文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Format version"
msgstr "格式版本"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Fully (not recommended)"
msgstr "全量（不推荐）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "General"
msgstr "一般"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Given:"
msgstr "给定："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Go to next page"
msgstr "转至下一页"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Graceful handling of missing page files"
msgstr "完美处理丢失页面文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Heading level:"
msgstr "标题类型："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Heading of new pages"
msgstr "新页面文件标题"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Heading prefix:"
msgstr "标题前缀："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Headings as aliases"
msgstr "标题作为别名"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Hide Log"
msgstr "隐藏日志"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Hide undefined wiki words in Tree"
msgstr "树中隐藏未定义维基字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Highlight start delay:"
msgstr "高亮启动延迟:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "I&ndex"
msgstr "索引(&N)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Icon:"
msgstr "图标:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ig&nore All"
msgstr "忽略所有(&N)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Ignore wiki lock file"
msgstr "忽略维基文件锁"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Image pasting"
msgstr "粘贴图像"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Image preview tooltips for local URLs"
msgstr "图像预览本地URL链接提示"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Import format:"
msgstr "导入格式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Import questions"
msgstr "导入问题"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Incremental search"
msgstr "增量检索"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Intersect"
msgstr "交集"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "JPEG"
msgstr "JPEG"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Just bring to front if open already"
msgstr "如已打开，置于最前"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Keeping directory in filestorage keeps everything in it"
msgstr "保留存储区目录中全部内容"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Left"
msgstr "向左"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Left double click in preview:"
msgstr "预览区左键双击:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Link color:"
msgstr "超链接颜色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Links in brackets"
msgstr "链接位于括号中"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Load and R&un Export"
msgstr "装载运行导出(&U)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Load and R&un Search"
msgstr "装载运行检索(&U)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Margin color:"
msgstr "边界色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Max. characters on each tab:"
msgstr "每个标签最大字符数:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Max. entries:"
msgstr "最大条目："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Max. length of page file name:"
msgstr "页面文件名最大长度："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Max. number of entries:"
msgstr "最大条目数："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Middle button with CTRL:"
msgstr "按鼠标中键同时按CTRL:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Middle button without CTRL:"
msgstr "按鼠标中键:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Middle click on tab:"
msgstr "鼠标中键单击标签页:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Minimize on close button"
msgstr "关闭时最小化"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Minimize to Tray"
msgstr "最小化至托盘"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Miscellanous"
msgstr "其他"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Missing files"
msgstr "丢失文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Modif. date is enough"
msgstr "修改日期是否足够"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Modif. date must match"
msgstr "修改日期必须匹配"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Modify all links to the wiki word (unreliable!)"
msgstr "修改指向该维基字的所有链接（不可靠！）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Move into file storage"
msgstr "移动到文件存储区"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "N. T. &Backgr."
msgstr "新标签页在后台(&B)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Name clash"
msgstr "名称冲突"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Name collision:"
msgstr "命名冲突："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Natural"
msgstr "固有"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "New Window"
msgstr "新窗口"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "New tab in background"
msgstr "后台新建标签页"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "New tab in foreground"
msgstr "前台新建标签页"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "New tab with edit"
msgstr "新标签页（编辑）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "New window on wiki URL"
msgstr "维基链接打开新窗口"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Newest visited"
msgstr "最新访问"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No change"
msgstr "没有变化"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No cycles in tree"
msgstr "树无循环"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No global.import_scripts"
msgstr "所有页执行import_scripts，不执行global.import_scripts"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No import_scripts"
msgstr "当前打开页执行import_scripts，其他页不执行。"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No scripts"
msgstr "无脚本"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "No title"
msgstr "无标题"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "None"
msgstr "没有"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Not at all"
msgstr "全不"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Nothing"
msgstr "没有"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Oldest visited"
msgstr "最久访问"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Open in ..."
msgstr "打开..."

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Open in new window"
msgstr "新窗口打开"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Options for file cleanup"
msgstr "文件清理选项"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Options page:"
msgstr "选项卡:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Order pages:"
msgstr "页排序："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Order:"
msgstr "排序："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Orphaned files"
msgstr "孤立文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "PNG"
msgstr "PNG"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Page Setup"
msgstr "页面设置"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Page file names ASCII only"
msgstr "页文件名仅为ASCII"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Page names matching regular expression:"
msgstr "页名匹配正则表达式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Page separator:"
msgstr "页分隔符:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Pages in list and "
msgstr "列表页面与"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Paste File"
msgstr "粘贴文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Paste Image"
msgstr "粘贴图像"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Paste from clipboard:"
msgstr "从剪贴板粘贴:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Paste type order"
msgstr "粘贴类型次序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Path or URL:"
msgstr "路径或URL:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Path to file launcher:"
msgstr "文件加载路径:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Plain text color:"
msgstr "普通文本颜色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Position main tree:"
msgstr "主干树位置:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Position view tree:"
msgstr "视图树位置:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Position:"
msgstr "位置:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Prefer memory where possible"
msgstr "尽可能优先使用内存"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Prepend before clipboard snippet:"
msgstr "插入剪贴板片段:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Prepend before links:"
msgstr "链接前插入:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Prepend wiki word"
msgstr "插入维基字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Preview renderer*:"
msgstr "预览渲染："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Preview:"
msgstr "预览:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Print as:"
msgstr "打印为:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Process auto-generated areas"
msgstr "进程自动生成区域"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Process insertion scripts"
msgstr "进程插入脚本"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Quality:"
msgstr "质量:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "R&egular expression"
msgstr "正则表达式(&E)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Re&place by:"
msgstr "替换为(&R)："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Read-only wiki"
msgstr "只读维基"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rebuild:"
msgstr "重建："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Recent wikis list length:"
msgstr "最近维基列表长度:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Reduce update handling in HTML preview"
msgstr "减少更新HTML预览处理"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Referencing directory in filestorage keeps everything in it"
msgstr "保留全部内容在存储区关联目录"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Relative URL"
msgstr "相对URL"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Remember expanded tree nodes:"
msgstr "记住已展开树结点:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rename Word:"
msgstr "改字："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rename dialog defaults"
msgstr "修改对话框默认值"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rename trashcan entry to:"
msgstr "重命名垃圾箱条目为："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Rename wiki element to:"
msgstr "重命名维基元素为："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Replace &All"
msgstr "全部替换(&A)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Replace By"
msgstr "替换"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Replace with:"
msgstr "替换为:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Reverse script search order (global imports first)"
msgstr "反序查找(全局导入优先)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Reverse wheel zoom"
msgstr "反转滚轮缩放"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Right"
msgstr "向右"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Same Tab"
msgstr "相同标签页"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Saved Exports:"
msgstr "已保存导出:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Saved Searches:"
msgstr "已保存搜索:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Script security:"
msgstr "脚本安全性:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Scroll under pointer (Windows only, exp.)"
msgstr "自光标往下滚动（仅Windows）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Search Page"
msgstr "搜索页"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Search Wiki"
msgstr "搜索维基"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Search from"
msgstr "搜索于"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Search text"
msgstr "搜索文本"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Select facename"
msgstr "选择字体名"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Selection bg. color:"
msgstr "选区背景色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Selection fg. color:"
msgstr "选区前景色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Separate files"
msgstr "单独文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Set As Root"
msgstr "设为根"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Short hint delay:"
msgstr "短提示延迟:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Shortcut:"
msgstr "快捷方式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show iframes inside IE preview"
msgstr "IE预览时显示嵌入框架"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show in toolbar"
msgstr "在任务栏显示"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show pics as links in export"
msgstr "导出时显示图片为链接"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show pics as links in preview"
msgstr "预览时显示图片为链接"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show pictures as links"
msgstr "显示图片为链接"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show splash screen"
msgstr "显示启动画面"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show word list on hovering"
msgstr "悬停时显示词列表"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Show word list on select"
msgstr "选择时显示词列表"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Si&mple regex"
msgstr "简单正则表达式"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Single page separator lines:"
msgstr "单个页面分隔线:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Single process per user*"
msgstr "单用户单进程*"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sort alphabetically"
msgstr "按字母排序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sort order:"
msgstr "排序方式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sound file:"
msgstr "音频文件:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Spell Check"
msgstr "拼写检查"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Start browser after export"
msgstr "导出后开始浏览"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Statusbar time format:"
msgstr "状态栏时间格式:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Steps to complete version:"
msgstr "距完全版本的进度:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Store relative pathes to wikis"
msgstr "存储相对路径到维基"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Structure window heading depth:"
msgstr "大纲窗口标题深度:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Structure window position:"
msgstr "结构窗口位置:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Structure window selection auto-follow"
msgstr "结构窗口选区自动跟随"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Swap From <-> To"
msgstr "从 <-> 到交换"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Switch Ed./Prev"
msgstr "切换编辑/预览"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Switch Tabs in MRU order"
msgstr "切换标签页按最近访问顺序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Switch tab to edit"
msgstr "切换标签页到编辑"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Sync. highlighting limit:"
msgstr "同步高亮限制:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Synchronize editor by preview selection"
msgstr "预览选区同步编辑器"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "System"
msgstr "系统"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tab history"
msgstr "浏览选项卡历史"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tab mode:"
msgstr "选项卡："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tab width:"
msgstr "表格符宽度:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Table of contents:"
msgstr "表格内容:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Template page names reg. exp.:"
msgstr "模板页面名称正则表达式："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Temporary file directory:"
msgstr "临时文件目录:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Temporary files"
msgstr "临时文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Temporary path:"
msgstr "临时文件路径:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Text color:"
msgstr "文本颜色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Text cursor color:"
msgstr "文本光标色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Time coarsening:"
msgstr "时间粗化："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Timeline"
msgstr "时间轴"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Title of toc:"
msgstr "目录标题:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "To Word:"
msgstr "到字:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "To check"
msgstr "去检测"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Top"
msgstr "顶端"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Translate menu accelerators for keyboard layout* (Windows)"
msgstr "按键盘布局转化菜单加速键（Windows）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Trashcan"
msgstr "垃圾箱"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tree auto-follow"
msgstr "树自动跟随"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tree auto-hide"
msgstr "自动隐藏树"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tree timing"
msgstr "定时树"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Tree update after save"
msgstr "保存后更新树"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "UI Language:"
msgstr "界面语言:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "UTF-8 with BOM"
msgstr "签名UTF-8"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "UTF-8 without BOM"
msgstr "UTF-8"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Unordered"
msgstr "无序"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Up to heading depth:"
msgstr "标题深度上限"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Update ext. mod. files"
msgstr "更新外部修改文件"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Update step min. delay:"
msgstr "更新延迟分钟数："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Uppercase first"
msgstr "大写优先"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Use IME workaround for editor input*"
msgstr "编辑器使用输入法输入*"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Use link title if present"
msgstr "如果当前使用标题链接"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Use vi keys in Webkit preview"
msgstr "Webkit预览使用vi关键字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Use vi keys in editor"
msgstr "在编辑器使用vi关键字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "User notification:"
msgstr "用户统治:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Version Import"
msgstr "导入版本"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Versioning"
msgstr "版本化"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Visited link color:"
msgstr "已访问链接颜色:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Warn about other processes (Windows only)"
msgstr "对其他进程警告（仅Windows）"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "What to export:"
msgstr "导出范围:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "What to print:"
msgstr "打印区域:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Where to store:"
msgstr "存储位置:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "While wiki open"
msgstr "当维基打开时"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Whole wiki"
msgstr "整个维基"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki Search"
msgstr "搜索维基"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki Word"
msgstr "维基字"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki icon:"
msgstr "维基图标:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki language:"
msgstr "维基语言:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki word to heading:"
msgstr "维基字至标题:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki-bound hotkey:"
msgstr "维基绑定热键:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wiki-wide search"
msgstr "维基广度搜索"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Wrap by "
msgstr "换行符为"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Write saved searches"
msgstr "写入保存结果"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Write version data of pages"
msgstr "写入页面版本数据"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "Write wiki func. pages"
msgstr "写入维基功能页"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "c&ursor"
msgstr "光标(&U)"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "character"
msgstr "字符"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "chars"
msgstr "字符"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "include in export:"
msgstr "导出包含:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "include in preview:"
msgstr "预览包含:"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "level(s) below"
msgstr "如下级别"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "milliseconds"
msgstr "微秒"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "not  "
msgstr "否 "

#: WikidPad.xrc:0
msgid "second(s)"
msgstr "秒"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: WikidPad.xrc:0
msgid "word"
msgstr "单词"

#: WikidPad.xrc:0 extensions\GraphvizStructureView.py:678
#: extensions\GraphvizStructureView.py:702
#: extensions\GraphvizStructureView.py:715
#: extensions\GraphvizStructureView.py:728
msgid "..."
msgstr "..."

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:804
msgid " OK "
msgstr "确定"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:808
msgid " Cancel "
msgstr "取消"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1199
msgid "Destination directory:"
msgstr "目的目录:"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1395
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:903
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1723
msgid "Title:"
msgstr "标题:"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1672
msgid "Source directory:"
msgstr "源目录:"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\DiffGui.py:523 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1366
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4231
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\DiffGui.py:524 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1382
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4234
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\DiffGui.py:526 lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4251
msgid "Close Tab"
msgstr "关闭标签卡"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\FileCleanup.py:528 lib\pwiki\FileCleanup.py:530
#: lib\pwiki\FileCleanup.py:686 lib\pwiki\FileCleanup.py:1261
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\FileCleanup.py:528 lib\pwiki\FileCleanup.py:616
#: lib\pwiki\FileCleanup.py:686 lib\pwiki\FileCleanup.py:775
#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:173 lib\pwiki\MptImporterGui.py:175
#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:141 lib\pwiki\OptionsDialog.py:937
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\FileCleanup.py:529 lib\pwiki\FileCleanup.py:531
#: lib\pwiki\FileCleanup.py:687 lib\pwiki\FileCleanup.py:1262
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4233
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\FileCleanup.py:529 lib\pwiki\FileCleanup.py:531
#: lib\pwiki\FileCleanup.py:1262
msgid "Collect"
msgstr "收藏"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\MptImporterGui.py:173
#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:175
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\MptImporterGui.py:174
msgid "Overwrite"
msgstr "覆写"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\MptImporterGui.py:174
#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:175
msgid "No"
msgstr "否"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\MptImporterGui.py:199
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\OptionsDialog.py:725
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1341
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4228
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1345
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4229
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1361
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4230
msgid "Cut"
msgstr "剪切"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1370
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4232
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1696
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2136
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2137
msgid "Open Wiki Word"
msgstr "打开维基字"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2167
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2168
msgid "Rename Wiki Word"
msgstr "更改维基字"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1077
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1949
msgid "Set page list"
msgstr "设置页面清单"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2225
msgid "As Resultlist"
msgstr "结果列表"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2230
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2335
msgid "As Full Search"
msgstr "全文检索"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2637
#: lib\pwiki\WikiHtmlView.py:735 lib\pwiki\WikiHtmlView2.py:1520
msgid "Activate New Tab"
msgstr "激活新标签卡"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\timeView\TimeViewCtrl.py:58
msgid "Wiki-wide history"
msgstr "维基广度搜索"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\timeView\TimelinePanel.py:798
msgid "Show empty days"
msgstr "显示空日"

#: WikidPad.xrc:0 lib\pwiki\timeView\TimelinePanel.py:800
msgid "Sort dates ascending"
msgstr "按日期升序"

#: WikidPadStarter.py:212
msgid "Error starting WikidPad"
msgstr "WikidPad启动出错"

#: WikidPadStarter.py:213 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5401
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:946
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1241
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: WikidPadStarter.py:220 extensions\PrintDefault.py:776
#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:203
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: extensions\GnuplotClBridge.py:91
msgid "[Please set path to Gnuplot executable]"
msgstr "[请设置Gnuplots可执行文件路径l]"

#: extensions\GnuplotClBridge.py:140
msgid "[Gnuplot error: %s]"
msgstr "[Gnuplot错误: %s]"

#: extensions\GnuplotClBridge.py:191
msgid "Path to Gnuplot:"
msgstr "Gnuplot路径:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:106
msgid "[Please set path to GraphViz executables]"
msgstr "[请设置GraphViz可执行文件路径]"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:148
msgid "[%s Error: %s]"
msgstr "[%s 错误: %s]"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:249
msgid "Directory of executables:"
msgstr "可执行文件目录:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:253
msgid "Name of dot executable:"
msgstr "dot可执行文件名:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:257
msgid "Name of neato executable:"
msgstr "neato可执行文件名:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:261
msgid "Name of twopi executable:"
msgstr "twopi可执行文件名:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:265
msgid "Name of circo executable:"
msgstr "circo可执行文件名:"

#: extensions\GraphvizClBridge.py:269
msgid "Name of fdp executable:"
msgstr "fdp可执行文件名"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:366
msgid "%s Error: %s"
msgstr "%s 错误: %s"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:432
#: extensions\GraphvizStructureView.py:433
msgid "Show relation graph"
msgstr "显示关系图"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:435
msgid "Show rel. graph source"
msgstr "显示关系图来源"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:437
msgid "Show relation graph source"
msgstr "显示关系图来源"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:439
#: extensions\GraphvizStructureView.py:440
msgid "Show child graph"
msgstr "显示子图"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:442
#: extensions\GraphvizStructureView.py:444
msgid "Show child graph source"
msgstr "显示子图来源"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:661
msgid "  GraphVizStructure"
msgstr "  GraphViz-struktur"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:681
msgid "Node font name:"
msgstr "结点字体名称:"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:693
msgid "Node font size:"
msgstr "结点字体大小:"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:705
msgid "Node border color:"
msgstr "结点边框色:"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:718
msgid "Node background color:"
msgstr "结点背景色:"

#: extensions\GraphvizStructureView.py:731
msgid "Edge color:"
msgstr "边缘色:"

#: extensions\HtmlExporter.py:478
msgid "One HTML page"
msgstr "单个HTML文件"

#: extensions\HtmlExporter.py:479
msgid "Set of HTML pages"
msgstr "多个HTML文件"

#: extensions\HtmlExporter.py:917 extensions\HtmlExporter.py:1014
msgid "Exporting %s"
msgstr "正导出%s"

#: extensions\HtmlExporter.py:2063
msgid ""
"<pre class=\"wikidpad\">[Allow evaluation of insertions in \"Options\", page "
"\"Security\", option \"Process insertion scripts\"]</pre>"
msgstr ""
"<pre class=\"wikidpad\">[在 \"选项\", 页面 \"安全性\", 选项 \"程序插入脚本"
"\"中允许插入评估]</pre>"

#: extensions\HtmlExporter.py:2493
msgid "[Unknown parser node with name \"%s\" found]"
msgstr "[发现未知解析结点名 \"%s\" ]"

#: extensions\MimeTexCGIBridge.py:92
msgid "[Please set path to MimeTeX executable]"
msgstr "[请设置MimeTeX可执行文件路径]"

#: extensions\MimeTexCGIBridge.py:124
msgid "[Invalid response from MimeTeX]"
msgstr "[MimeTeX响应无效]"

#: extensions\MimeTexCGIBridge.py:185
msgid "Path to MimeTeX:"
msgstr "MimeTeX路径:"

#: extensions\PloticusClBridge.py:108
msgid "[Please set path to Ploticus executable]"
msgstr "[设置Ploticus可执行文件路径]"

#: extensions\PloticusClBridge.py:151
msgid "[Ploticus error: %s]"
msgstr "[Ploticus错误: %s]"

#: extensions\PloticusClBridge.py:211
msgid "Path to Ploticus:"
msgstr "Ploticus路径:"

#: extensions\PloticusClBridge.py:217
msgid "Output format:"
msgstr "输出格式:"

#: extensions\PrintDefault.py:249 extensions\PrintDefault.py:643
msgid "Print Preview"
msgstr "打印预览"

#: extensions\PrintDefault.py:262
msgid "Printout"
msgstr "打印输出"

#: extensions\PrintDefault.py:775
msgid "Error loading Webkit: try a different export format)"
msgstr "装载Webkit错误：尝试使用不同导出格式)"

#: extensions\WikidPadParserStub.py:124
msgid "Footnotes as wiki words"
msgstr "脚注作为维基字"

#: extensions\autoNew.py:58 extensions\autoNew.py:59
msgid "Create new page"
msgstr "创建新页面"

#: extensions\mediaWikiParser\MediaWikiParser.py:1930
#: extensions\mediaWikiParser\MediaWikiParser.py:1957
#: extensions\wikidPadParser\WikidPadParser.py:1797
#: extensions\wikidPadParser\WikidPadParser.py:1824
msgid "This is a footnote"
msgstr "这是脚注。"

#: extensions\mediaWikiParser\MediaWikiParser.py:1935
#: extensions\mediaWikiParser\MediaWikiParser.py:1962
#: extensions\wikidPadParser\WikidPadParser.py:1802
#: extensions\wikidPadParser\WikidPadParser.py:1829
msgid "This is syntactically not a wiki word"
msgstr "在语法上这不是个维基字。"

#: extensions\mediaWikiParser\MediaWikiParser.py:2594
msgid ""
"== Wiki Settings ==\n"
"\n"
"These are your default global settings.\n"
"\n"
"[[global.importance.low.color: grey]]\n"
"[[global.importance.high.bold: true]]\n"
"[[global.contact.icon: contact]]\n"
"[[global.wrap: 70]]\n"
"\n"
"[[icon: cog]]\n"
msgstr ""
"== 维基设置 ==\n"
"\n"
"下面是你的全局默认设置。\n"
"\n"
"[[global.importance.low.color: grey]]\n"
"[[global.importance.high.bold: true]]\n"
"[[global.contact.icon: contact]]\n"
"[[global.wrap: 70]]\n"
"\n"
"[[icon: cog]]\n"

#: extensions\referrals.py:74 extensions\referrals.py:75
#: extensions\referrals.py:109 extensions\referrals.py:129
msgid "Insert referring pages"
msgstr "插入引用页"

#: extensions\referrals.py:109 extensions\referrals.py:129
msgid "Referers"
msgstr "引用"

#: extensions\referrals.py:147
msgid "*%s page(s) referring to* %s\n"
msgstr "*%s页面关联l* %s\n"

#: extensions\referrals.py:156
msgid "*%s page(s) referred to by* %s\n"
msgstr "*%s页面通过* %s关联\n"

#: extensions\wikidPadParser\WikidPadParser.py:2531
msgid ""
"++ Wiki Settings\n"
"\n"
"These are your default global settings.\n"
"\n"
"[global.importance.low.color: grey]\n"
"[global.importance.high.bold: true]\n"
"[global.contact.icon: contact]\n"
"[global.wrap: 70]\n"
"\n"
"[icon: cog]\n"
msgstr ""
"++ 维基设置\n"
"\n"
"如下是你默认的全局设置。\n"
"\n"
"[global.importance.low.color: grey]\n"
"[global.importance.high.bold: true]\n"
"[global.contact.icon: contact]\n"
"[global.wrap: 70]\n"
"\n"
"[icon: cog]\n"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:145 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:363
msgid "Links to:"
msgstr "链接至:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:290 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:413
msgid "'%s' is an invalid WikiWord"
msgstr "'%s'是无效的维基字。"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:300
msgid "'%s' is not an existing wikiword. Create?"
msgstr "'%s' 不存在该维基字。是否新建?"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:301
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:419
msgid "'%s' exists already"
msgstr "'%s' 已存在"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:435 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:540
msgid "Do you want to delete %i wiki page(s)?"
msgstr "你确定要删除%i维基页吗?"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:700
msgid ""
"Can't process renaming:\n"
"%s"
msgstr ""
"无法处理如下内容：\n"
"%s"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:701
msgid "Can't rename"
msgstr "无法改名"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:739
msgid "Can't rename to itself"
msgstr "无法改成原名"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:742 lib\pwiki\TrashcanGui.py:375
#: lib\pwiki\WikiExceptions.py:82
msgid "Word already exists"
msgstr "字已存在"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:777
msgid "Select Icon"
msgstr "选择图标"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:786
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:846
msgid ""
"<html>\n"
"<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
"\n"
"<table border=\"1\" align=\"center\" style=\"border-collapse: collapse\">\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><b>Directive</b></td>\n"
"        <td align=\"left\"><b>Meaning</b></td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%a</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's abbreviated weekday name.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%A</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's full weekday name.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%b</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's abbreviated month name.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%B</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's full month name.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%c</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's appropriate date and time representation."
"</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%d</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Day of the month as a decimal number [01,31].</"
"td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%H</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Hour (24-hour clock) as a decimal number [00,23]."
"</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%I</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Hour (12-hour clock) as a decimal number [01,12]."
"</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%j</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Day of the year as a decimal number [001,366].</"
"td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%m</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Month as a decimal number [01,12].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%M</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Minute as a decimal number [00,59].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%p</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's equivalent of either AM or PM.</td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%S</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Second as a decimal number [00,61].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%u</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Weekday as a decimal number [1(Monday),7].</td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%U</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Week number of the year (Sunday as the first day "
"of the\n"
"                week) as a decimal number [00,53].  All days in a new year\n"
"                preceding the first Sunday are considered to be in week 0.</"
"td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%w</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Weekday as a decimal number [0(Sunday),6].</td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%W</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Week number of the year (Monday as the first day "
"of the\n"
"                week) as a decimal number [00,53].  All days in a new year\n"
"                preceding the first Monday are considered to be in week 0.</"
"td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%x</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's appropriate date representation.</td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%X</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Locale's appropriate time representation.</td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%y</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Year without century as a decimal number [00,99]."
"</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%Y</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Year with century as a decimal number.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%Z</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">Time zone name (no characters if no time zone "
"exists).</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%%</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">A literal \"<tt class=\"character\">%</tt>\" "
"character.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>\\n</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">A newline.</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>\\\\</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">A literal \"<tt class=\"character\">\\</tt>\" "
"character.</td></tr>\n"
"    </tbody>\n"
"</table>\n"
"</body>\n"
"</html>\n"
msgstr ""
"<html>\n"
"<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
"\n"
"<table border=\"1\" align=\"center\" style=\"border-collapse: collapse\">\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><b>Directive</b></td>\n"
"        <td align=\"left\"><b>含义</b></td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%a</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化平日名</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%A</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化平日全名</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%b</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化月份名</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%B</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化月份全名</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%c</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化日期</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%d</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">天数（按月）十进制数 [01,31]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%H</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">小时(24小时制)十进制数[00,23]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%I</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">小时(12小时制)十进制数 [01,12]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%j</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">天数（按年）十进制数 [001,366]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%m</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">月份十进制数 [01,12]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%M</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">分钟十进制数 [00,59]</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%p</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化等价于AM（上午）或PM（下午）</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%S</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">秒钟十进制数 [00,61].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%u</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">平日十进制数[1(周一),7].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%U</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">周数(周日作为一周的首日\n"
"                ) 十进制数 [00,53]. 新年所有天数\n"
"                前述的第一个周日作为第0个周。</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%w</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">平日十进制数 [0(周日),6].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%W</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">周数(周一作为一周的首日\n"
"                )十进制数[00,53].  新年所有天数\n"
"                前述的第一个周一作为第0个周。</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%x</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化日期</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%X</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">本土化时间</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%y</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">年份（取消世纪数）十进制[00,99].</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%Y</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">年份十进制</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%Z</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">时区名称(无时区显示空白).</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>%%</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">序数 \"<tt class=\"character\">%</tt>\" </td></"
"tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>\\n</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">新行</td></tr>\n"
"    <tr><td align=\"center\" valign=\"baseline\"><code>\\\\</code></td>\n"
"        <td align=\"left\">序数\"<tt class=\"character\">\\</tt>\"</td></"
"tr>\n"
"    </tbody>\n"
"</table>\n"
"</body>\n"
"</html>\n"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:956
msgid "<invalid>"
msgstr "<无效>"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1086
msgid "Continuous Export"
msgstr "连续导出"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1202
msgid "Destination file:"
msgstr "目的文件:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1238
msgid "Destination directory does not exist"
msgstr "目的目录必须存在"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1243
msgid "Destination must be a directory"
msgstr "目的必须是目录"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1249
msgid "Destination must be a file"
msgstr "目的必须是文件"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1259 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4918
msgid "Exporting"
msgstr "导出中"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1261 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4920
msgid "Preparing"
msgstr "准备中"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1281
msgid "Error while exporting"
msgstr "导出时出错"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1297 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4861
msgid "Select Export Directory"
msgstr "选择导出目录"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1311 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1745
msgid "All files (*.*)"
msgstr "所有文件(*.*)"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1316
msgid "Select Export File"
msgstr "选择导出文件"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1343 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4885
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4901 lib\pwiki\Printing.py:273
msgid "No real wiki word selected as root"
msgstr "没有真正的维基字选定为根"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1396
msgid "Choose export title"
msgstr "选择导出标题"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1405
msgid "Do you want to overwrite existing export '%s'?"
msgstr "你确定要覆写已经存在的'%s'导出文件吗?"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1406
msgid "Overwrite export"
msgstr "覆盖导出"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1445
msgid "Do you want to delete %i export(s)?"
msgstr "你确定要删除%i导出文件?"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1446
msgid "Delete export"
msgstr "删除导出"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1483
msgid "Selected export type does not support saving"
msgstr "所选导出类型不支持保存"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1524 lib\pwiki\CmdLineAction.py:222
msgid "Export type '%s' of saved export is not supported"
msgstr "已保存导出不支持导出类型 '%s'"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1535 lib\pwiki\CmdLineAction.py:233
msgid ""
"Saved export uses different version for additional options than current "
"export\n"
"Export type: '%s'\n"
"Saved export version: %i\n"
"Current export version: %i"
msgstr ""
"已保存导出与当前导出使用不同版本的附加选项\n"
"导出类型: '%s'\n"
"已导出版本: %i\n"
"当前导出版本: %i"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1543 lib\pwiki\CmdLineAction.py:242
msgid "Type of additional option storage ('%s') is unknown"
msgstr "附加存储选项类型 ('%s')未知"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1567 lib\pwiki\CmdLineAction.py:264
msgid "Error during retrieving saved export: "
msgstr "获取保存导出时出错:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1675
msgid "Source file:"
msgstr "源文件:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1691
msgid "Source does not exist"
msgstr "源必须存在"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1701
msgid "Source must be a directory"
msgstr "源必须是目录"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1706
msgid "Source must be a file"
msgstr "源必须是文件"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1717
msgid "Error while importing"
msgstr "导入时出错"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1731
msgid "Select Import Directory"
msgstr "选择导入目录"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1746
msgid "*"
msgstr "*"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1750
msgid "Select Import File"
msgstr "选择导入文件"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1884
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1915
msgid ""
"\n"
"<html>\n"
"<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
"    <center>\n"
"        <table bgcolor=\"#CCCCCC\" width=\"100%%\" cellspacing=\"0\" "
"cellpadding=\"0\" border=\"1\">\n"
"            <tr>\n"
"                <td align=\"center\"><h2>%s</h2></td>\n"
"            </tr>\n"
"        </table>\n"
"\n"
"        <p>\n"
"wikidPad is a Wiki-like notebook for storing your thoughts, ideas, todo "
"lists, contacts, or anything else you can think of to write down.\n"
"What makes wikidPad different from other notepad applications is the ease "
"with which you can cross-link your information.        </p>        \n"
"        <br><br>\n"
"\n"
"        <table border=0 cellpadding=1 cellspacing=0>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Michael "
"Butscher</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>Email:"
"</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">mbutscher@gmx.de</font></td></"
"tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>URL:</"
"b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.mbutscher.de/software."
"html</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Jason Horman</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>Email:"
"</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">wikidpad@jhorman.org</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>URL:</"
"b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.jhorman.org/wikidPad/</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Gerhard "
"Reitmayr</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>Email:"
"</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">gerhard.reitmayr@gmail.com</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"left\" colspan=\"2\" nowrap><font "
"size=\"3\"><b>Translations:</b></font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Chinese:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">yuxiaoxu@msn."
"com</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Hungarian:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Török Árpád</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Russian:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Oleg Domanov</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
"\"3\"><b>Swedish:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Stefan Berg</"
"font></td></tr>\n"
"        </table>\n"
"    </center>\n"
"    \n"
"    \n"
"\n"
"    \n"
"    <hr />\n"
"    \n"
"    <p>Your configuration directory is: <b>%s</b><br />\n"
"    Sqlite version: <b>%s</b><br />\n"
"    wxPython version: <b>%s</b>\n"
"    </p>\n"
"    \n"
"</body>\n"
"</html>\n"
msgstr ""
"\n"
"<html>\n"
"<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
"    <center>\n"
"        <table bgcolor=\"#CCCCCC\" width=\"100%%\" cellspacing=\"0\" "
"cellpadding=\"0\" border=\"1\">\n"
"            <tr>\n"
"                <td align=\"center\"><h2>%s</h2></td>\n"
"            </tr>\n"
"        </table>\n"
"\n"
"        <p align=left>\n"
"wikidPad是一款维基式记事本，可以随时随地记录您的想法\n"
"、创意、待办、联系人或者任何你想要记录下的事情。\n"
"wikidPad与众不同之处在于您能使用它轻松自如地\n"
"创建信息链接。</p>\n"
"        <br><br>\n"
"\n"
"        <table border=0 cellpadding=1 cellspacing=0>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>软件作"
"者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Michael Butscher</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>电子信"
"箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">mbutscher@gmx.de</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>个人主"
"页：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.mbutscher.de/"
"software.html</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>软件作"
"者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Jason Horman</font></td></"
"tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>电子信"
"箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">wikidpad@jhorman.org</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>个人主"
"页：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.jhorman.org/"
"wikidPad/</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>软件作"
"者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Gerhard Reitmayr</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>电子信"
"箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">gerhard.reitmayr@gmail.com</"
"font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"left\" colspan=\"2\" nowrap><font "
"size=\"3\"><b>翻译：</b></font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>简体中"
"文：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">yuxiaoxu@msn.com</font></"
"td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>匈牙利"
"语：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Török Árpád</font></td></"
"tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>俄语："
"</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Oleg Domanov</font></td></tr>\n"
"            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>瑞典"
"语：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Stefan Berg</font></td></"
"tr>\n"
"        </table>\n"
"    </center>\n"
"    \n"
"    \n"
"\n"
"    \n"
"    <hr />\n"
"    \n"
"    <p>您的配置目录：<b>%s</b><br />\n"
"    Sqlite版本：<b>%s</b><br />\n"
"    wxPython版本：<b>%s</b>\n"
"    </p>\n"
"    \n"
"</body>\n"
"</html>\n"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1970
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:1978 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2054
msgid "About WikidPad"
msgstr "关于WikidPad"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2065
msgid "Wiki Properties"
msgstr "维基属性(&P)..."

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2072
msgid "No wiki loaded"
msgstr "没有装载维基"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2076
msgid "Wiki config. path:"
msgstr "维基文件配置路径:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2082
msgid "Wiki database backend:"
msgstr "维基库后台:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2090
msgid "Number of wiki pages:"
msgstr "维基页总数:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2099
msgid "Wiki is read-only. Reason:"
msgstr "维基只读原因："

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2102
msgid "Write access to database lost. Try \"Wiki\"->\"Reconnect\""
msgstr ""
"数据库写权限丢失。\n"
" 尝试重新建立，然后运行\"维基\"->\"重新连接\""

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2104
msgid "Wiki was set read-only in options dialog"
msgstr "在选项对话框维基已被设置为只读"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2109 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2111
msgid "Can't write wiki config.:"
msgstr "无法写入维基配置文件："

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2109 lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2113
msgid "Unknown reason"
msgstr "未知原因"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2126
msgid "Jobs"
msgstr "作业"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2150
msgid "Number of Jobs:"
msgstr "作业数:"

#: lib\pwiki\AdditionalDialogs.py:2151
msgid "Number of Done Jobs:"
msgstr "完成任务数："

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:32
msgid "AQUAMARINE"
msgstr "碧蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:33
msgid "BLACK"
msgstr "黑色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:34
msgid "BLUE VIOLET"
msgstr "蓝紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:35
msgid "BLUE"
msgstr "蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:36
msgid "BROWN"
msgstr "棕色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:37
msgid "CADET BLUE"
msgstr "灰蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:38
msgid "CORAL"
msgstr "珊瑚色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:39
msgid "CORNFLOWER BLUE"
msgstr "矢车菊蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:40
msgid "CYAN"
msgstr "青色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:41
msgid "DARK GREEN"
msgstr "墨绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:42
msgid "DARK GREY"
msgstr "深灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:43
msgid "DARK OLIVE GREEN"
msgstr "暗橄榄绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:44
msgid "DARK ORCHID"
msgstr "暗紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:45
msgid "DARK SLATE BLUE"
msgstr "暗灰蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:46
msgid "DARK SLATE GREY"
msgstr "暗瓦灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:47
msgid "DARK TURQUOISE"
msgstr "暗青绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:48
msgid "DIM GREY"
msgstr "暗灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:49
msgid "FIREBRICK"
msgstr "火砖色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:50
msgid "FOREST GREEN"
msgstr "森林绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:51
msgid "GOLD"
msgstr "金色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:52
msgid "GOLDENROD"
msgstr "麒麟色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:53
msgid "GREEN YELLOW"
msgstr "黄绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:54
msgid "GREEN"
msgstr "绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:55
msgid "GREY"
msgstr "灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:56
msgid "INDIAN RED"
msgstr "印第安红"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:57
msgid "KHAKI"
msgstr "黄褐色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:58
msgid "LIGHT BLUE"
msgstr "亮蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:59
msgid "LIGHT GREY"
msgstr "亮灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:60
msgid "LIGHT STEEL BLUE"
msgstr "亮钢兰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:61
msgid "LIME GREEN"
msgstr "橙绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:62
msgid "MAGENTA"
msgstr "洋红色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:63
msgid "MAROON"
msgstr "栗色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:64
msgid "MEDIUM AQUAMARINE"
msgstr "间绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:65
msgid "MEDIUM BLUE"
msgstr "间蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:66
msgid "MEDIUM FOREST GREEN"
msgstr "间森林绿"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:67
msgid "MEDIUM GOLDENROD"
msgstr "间麒麟色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:68
msgid "MEDIUM ORCHID"
msgstr "间淡紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:69
msgid "MEDIUM SEA GREEN"
msgstr "间海绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:70
msgid "MEDIUM SLATE BLUE"
msgstr "间灰蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:71
msgid "MEDIUM SPRING GREEN"
msgstr "间春绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:72
msgid "MEDIUM TURQUOISE"
msgstr "间青绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:73
msgid "MEDIUM VIOLET RED"
msgstr "间紫红色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:74
msgid "MIDNIGHT BLUE"
msgstr "深蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:75
msgid "NAVY"
msgstr "藏青色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:76
msgid "ORANGE RED"
msgstr "橘红色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:77
msgid "ORANGE"
msgstr "橘黄色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:78
msgid "ORCHID"
msgstr "淡紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:79
msgid "PALE GREEN"
msgstr "淡绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:80
msgid "PINK"
msgstr "粉红色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:81
msgid "PLUM"
msgstr "深紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:82
msgid "PURPLE"
msgstr "紫色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:83
msgid "RED"
msgstr "红色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:84
msgid "SALMON"
msgstr "鲜肉色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:85
msgid "SEA GREEN"
msgstr "海蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:86
msgid "SIENNA"
msgstr "赭色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:87
msgid "SKY BLUE"
msgstr "天蓝色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:88
msgid "SLATE BLUE"
msgstr "暗蓝灰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:89
msgid "SPRING GREEN"
msgstr "春绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:90
msgid "STEEL BLUE"
msgstr "钢青色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:91
msgid "TAN"
msgstr "黄褐色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:92
msgid "THISTLE"
msgstr "蓟花色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:93
msgid "TURQUOISE"
msgstr "青绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:94
msgid "VIOLET RED"
msgstr "紫红色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:95
msgid "VIOLET"
msgstr "紫罗兰色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:96
msgid "WHEAT"
msgstr "淡黄色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:97
msgid "WHITE"
msgstr "白色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:98
msgid "YELLOW GREEN"
msgstr "黄绿色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:99
msgid "YELLOW"
msgstr "黄色"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:370
msgid "Parent wikiword does not exist: [%s: %s]"
msgstr "父维基字不存在:[%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:381
msgid "Multiple parent attributes found on page: [%s: %s]"
msgstr "页面出现多次父属性：[%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:417
msgid "Alias value isn't a valid wikiword: [%s: %s], %s"
msgstr "别名不是有效维基字: [%s: %s],  %s"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:428
msgid "A real wikiword with the alias name exists already: [%s: %s]"
msgstr "该别名维基字已存在: [%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:480
msgid "Template value isn't a valid wikiword: [%s: %s], %s"
msgstr "摸板值不是有效的维基字: [%s: %s], %s"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:491
msgid "Template value isn't an existing wikiword: [%s: %s]"
msgstr "模板值不是已存在的维基字: [%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:538
msgid "The attribute %s was already set differently on this page"
msgstr "属性 %s 已在本页不同处设置"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:550
msgid "Attribute '%s' is already defined on the wiki page(s): %s"
msgstr "属性'%s'已定义于维基页: %s"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:559
msgid "Icon name doesn't exist: [%s: %s]"
msgstr "图标名不存在: [%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:566
msgid "Color name doesn't exist: [%s: %s]"
msgstr "颜色名不存在: [%s: %s]"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:613
msgid ""
"The attribute 'global.graph.relations.exclude' (e.g. on page '%s') overrides "
"the '...include' attribute"
msgstr ""
"属性 'global.graph.relations.exclude' (例如：在页 '%s') 覆盖 '...include'属"
"性。"

#: lib\pwiki\AttributeHandling.py:736
msgid "Same attribute twice: [%s: %s]"
msgstr "同一属性值出现两次: [%s: %s]"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:208
msgid "Saved export '%s' is unknown."
msgstr "未知输出：%s。"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:295
msgid "If saved export is given, 'what', 'type' and 'dest' aren't allowed."
msgstr "如给定已保存输出，不允许使用what、type、dest参数。"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:306
msgid ""
"To export, all three export options ('what', 'type' and 'dest') must be set."
msgstr "用于导出时，所有三个导出选项（what、type、dest）必须设置。"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:324
msgid "Value for --export-what can be 'page', 'subtree' or 'wiki'."
msgstr "--export-what参数值可以为页、子树或维基。"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:348
msgid ""
"Value for --export-type can be one of:\n"
"%s"
msgstr ""
"--export-type参数值可以为如下之一：\n"
"%s"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:369
msgid "Combination of --exit and --continuous-export-saved isn't allowed"
msgstr "--exit与--continuous-export-saved参数不能联合使用。"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:377
msgid ""
"Options:\n"
"\n"
"    -h, --help: Show this message box\n"
"    -w, --wiki  <wiki path>: set the wiki to open on startup\n"
"    -p, --page  <page name>: set the page to open on startup\n"
"    -x, --exit: exit immediately after performing command line actions\n"
"    --export-what <what>: choose if you want to export page, subtree or "
"wiki\n"
"    --export-type <type>: tag of the export type\n"
"    --export-dest <destination path>: path of destination directory for "
"export\n"
"    --export-saved <name of saved export>: alternatively name of saved "
"export to run\n"
"    --export-compfn: Use compatible filenames on export\n"
"    --continuous-export-saved <name of saved export>: continuous export to "
"start with\n"
"    --rebuild: rebuild the Wiki database\n"
"    --update-ext: update externally modified wiki files\n"
"    --no-recent: Do not record opened wikis in recently opened wikis list\n"
"    --preview: If no pages are given, all opened pages from previous "
"session\n"
"               are opened in preview mode. Otherwise all pages given after "
"that\n"
"               option are opened in preview mode.\n"
"    --editor: Same as --preview but opens in text editor mode.\n"
"\n"
msgstr ""
"参数：\n"
"\n"
"    -h, --help：显示帮助提示框\n"
"    -w, --wiki  <wiki path>：设置启动时打开此维基\n"
"    -p, --page  <page name>：设置启动时打开此页面\n"
"    -x, --exit：执行完命令行操作后立即退出\n"
"    --export-what <what>：选择你想要导出的页面、子树或维基\n"
"    --export-type <type>：导出类型\n"
"    --export-dest <destination path>：导出目录路径\n"
"    --export-saved <name of saved export>：已保存导出运行时替代名\n"
"    --export-compfn：导出时使用兼容文件名\n"
"    --continuous-export-saved <name of saved export>：设置连续导出的起始位"
"置\n"
"    --rebuild：重建维基库\n"
"    --update-ext：更新外部修改维基文件\n"
"    --no-recent:：在最近打开维基列表不记录已打开维基页\n"
"    --preview：如果没有给定页面，将以预览模式打开上次会话所有页面。\n"
"                     否则以预览模式打开该参数后所有指定页面。\n"
"    --editor：与 --preview类似，但以文本编辑模式打开。\n"
"\n"

#: lib\pwiki\CmdLineAction.py:403
msgid "Usage information"
msgstr "使用信息"

#: lib\pwiki\Configuration.py:150 lib\pwiki\Configuration.py:181
#: lib\pwiki\Configuration.py:222 lib\pwiki\Configuration.py:340
#: lib\pwiki\Configuration.py:346 lib\pwiki\Configuration.py:385
#: lib\pwiki\Configuration.py:391 lib\pwiki\Configuration.py:450
msgid "Unknown option %s:%s"
msgstr "未知选项%s:%s"

#: lib\pwiki\Configuration.py:249
msgid "Config file not found"
msgstr "配置文件没有找到"

#: lib\pwiki\Configuration.py:442
msgid "Ambiguos option set %s:%s"
msgstr "歧义选项设置%s:%s"

#: lib\pwiki\DiffGui.py:185
msgid "<Diff from %s to %s>"
msgstr "<从 %s 到 %s 有差异>"

#: lib\pwiki\DocPagePresenter.py:238
msgid "'%s' is an invalid wiki word. %s."
msgstr "'%s' 是无效维基字。 %s."

#: lib\pwiki\DocPagePresenter.py:272
msgid "Wiki page not found, a new page will be created"
msgstr "维基页没有找到，新页将被创建。"

#: lib\pwiki\DocPagePresenter.py:467 lib\pwiki\DocPagePresenter.py:468
msgid "History"
msgstr "历史"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2334
msgid "Func. tag %s does not exist"
msgstr "功能标签%s不存在"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2644
msgid "Global text blocks"
msgstr "全局文本区"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2645
msgid "Wiki text blocks"
msgstr "维基文本区"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2646
msgid "Global spell list"
msgstr "全局拼写列表"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2647
msgid "Wiki spell list"
msgstr "维基拼写列表"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2648
msgid "Global cc. blacklist"
msgstr "全局cc.黑名单"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2649
msgid "Wiki cc. blacklist"
msgstr "维基cc.黑名单"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2650
msgid "Global ncc. blacklist"
msgstr "全局ncc.黑名单"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2651
msgid "Wiki ncc. blacklist"
msgstr "维基ncc.黑名单"

#: lib\pwiki\DocPages.py:2652
msgid "Favorite wikis"
msgstr "维基收藏夹"

#: lib\pwiki\Exporters.py:242
msgid "Set of *.wiki files"
msgstr "多个*.wiki文件"

#: lib\pwiki\Exporters.py:560 lib\pwiki\Exporters.py:847
#: lib\pwiki\Exporters.py:1099
msgid "No usable separator found"
msgstr "没有发现可用分隔符"

#: lib\pwiki\Exporters.py:592 lib\pwiki\Importers.py:62
msgid "Multipage text"
msgstr "多页文本文件"

#: lib\pwiki\Exporters.py:626 lib\pwiki\Importers.py:75
msgid "Multipage files (*.mpt)"
msgstr "多页文件 (*.mpt)"

#: lib\pwiki\Exporters.py:627 lib\pwiki\Importers.py:76
msgid "Text file (*.txt)"
msgstr "文本文件 (*.txt)"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:203
msgid "Scan links in %s"
msgstr "从%s扫描链接"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:554 lib\pwiki\FileCleanup.py:710
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:555 lib\pwiki\MptImporterGui.py:197
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:556
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:557
msgid "Calc. action"
msgstr "计算操作"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:617
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: lib\pwiki\FileCleanup.py:617
msgid "File"
msgstr "文件"

#: lib\pwiki\GtkHacks.py:372 lib\pwiki\WindowsHacks.py:904
msgid "Only a real wiki page can be a clipboard catcher"
msgstr "只有真实的维基页才能被剪贴板捕获"

#: lib\pwiki\Importers.py:178
msgid "Opening import file failed"
msgstr "打开导入文件失败"

#: lib\pwiki\Importers.py:209 lib\pwiki\Importers.py:224
msgid "Bad file format, header not detected"
msgstr "错误文件格式，文件头无法识别"

#: lib\pwiki\Importers.py:217
msgid "File format number %i is not supported"
msgstr "不支持文件格式数%i"

#: lib\pwiki\Importers.py:483
msgid "Bad wiki word: %s, %s"
msgstr "维基坏字: %s, %s"

#: lib\pwiki\LogWindow.py:80
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: lib\pwiki\MainApp.py:137
msgid "Error initializing environment, couldn't locate global config directory"
msgstr "初始化环境失败，无法加载全局配置目录。"

#: lib\pwiki\MainApp.py:272
msgid ""
"Invalid AppLock.lock file.\n"
"Ensure that WikidPad is not running,\n"
"then delete file \"%s\" if present yet.\n"
msgstr ""
"AppLock.lock文件无效.\n"
"确保WikidPad没有运行，\n"
"然后如果存在删除文件\"%s\"。\n"

#: lib\pwiki\MainApp.py:330
msgid ""
"Other WikidPad process(es) seem(s) to run already\n"
"Process identifier(s): %s\n"
"Continue?"
msgstr ""
"其他WikidPad进程可能已在运行\n"
"进程标识符： %s\n"
"是否继续？"

#: lib\pwiki\MainApp.py:332 lib\pwiki\MainApp.py:355 lib\pwiki\MainApp.py:365
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3229
msgid "Continue?"
msgstr "是否继续？"

#: lib\pwiki\MainApp.py:353
msgid ""
"WikidPad couldn't detect if other processes are already running.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"如果其他进程仍在运行，WikidPad将无法探测 。\n"
"确认是否继续？"

#: lib\pwiki\MainApp.py:363
msgid ""
"WikidPad couldn't detect if other processes are already running.\n"
"Socket error: %s\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"如果其他进程仍在运行，WikidPad将无法探测。\n"
"套接字（Socket）错误：%s\n"
"确认是否继续？"

#: lib\pwiki\MainApp.py:668
msgid ""
"An error occurred during this session\n"
"See file %s"
msgstr ""
"当前会话发生错误\n"
"参见文件%s"

#: lib\pwiki\MainApp.py:857
msgid "Plugin options"
msgstr "插件选项"

#: lib\pwiki\MainApp.py:906 lib\pwiki\OptionsDialog.py:742
msgid "Wiki language"
msgstr "维基语言"

#: lib\pwiki\MainApp.py:929
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: lib\pwiki\MainAreaPanel.py:747 lib\pwiki\MainAreaPanelImplPlain.py:678
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2802
msgid "This can only be done for the page of a wiki word"
msgstr "仅维基字页面可完成"

#: lib\pwiki\MainAreaPanel.py:748 lib\pwiki\MainAreaPanelImplPlain.py:679
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2803
msgid "Not a wiki page"
msgstr "不是维基页"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:177
msgid "Wiki page"
msgstr "维基页"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:178
msgid "Func. page"
msgstr "功能页"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:179
msgid "Saved search"
msgstr "保存搜索"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:180
msgid "Saved page search"
msgstr "已保存页面搜索"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:198
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:200
msgid ""
"Version\n"
"Import"
msgstr ""
"版本\n"
"导入"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:201
msgid ""
"Rename\n"
"imported"
msgstr "已导入改名"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:202
msgid ""
"Rename\n"
"present"
msgstr ""
"改名\n"
"当前"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:390
msgid "You can't rename imported and present item at the same time"
msgstr "你不能同时对已导入与当前项目进行改名"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:403
msgid "Rename imported"
msgstr "已导入改名"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:412
msgid "Rename present"
msgstr "修改当前"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:423 lib\pwiki\MptImporterGui.py:447
msgid "Name collision: Item '%s' will be imported already"
msgstr "名称冲突：项'%s'将要被导入。"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:429 lib\pwiki\MptImporterGui.py:458
msgid "Name collision: Item '%s' will already be created by renaming '%s'"
msgstr "名称冲突：项'%s'将要被创建为'%s'"

#: lib\pwiki\MptImporterGui.py:438 lib\pwiki\MptImporterGui.py:452
msgid "Name collision: Item '%s' exists already in database"
msgstr "名称冲突：项'%s'已存在于数据库"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:719
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:720
msgid "User interface"
msgstr "用户界面"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:721
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:722
msgid "Tree"
msgstr "树"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:723
msgid "HTML preview/export"
msgstr "HTML预览/导出"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:724
msgid "HTML header"
msgstr "网页标题"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:726
msgid "Editor Paste/Drag'n'Drop"
msgstr "编辑器 粘贴/拖放"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:727
msgid "Editor Colors"
msgstr "编辑器颜色"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:728
msgid "Clipboard Catcher"
msgstr "剪贴板监视器"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:729
msgid "File Launcher"
msgstr "文件装载器"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:730
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:731
msgid "Chron. view"
msgstr "时序图"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:732
msgid "Searching"
msgstr "检索中"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:733
msgid "New wiki defaults"
msgstr "新维基默认参数"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:734 lib\pwiki\OptionsDialog.py:744
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:735
msgid "Timing"
msgstr "时间轴"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:736
msgid "Autosave"
msgstr "自动保存"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:738
msgid "Current Wiki"
msgstr "当前维基"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:739
msgid "On Open"
msgstr "打开时"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:740
msgid "Headings"
msgstr "标题"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:741
msgid "Chronological"
msgstr "按时间顺序"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:853
msgid "IE"
msgstr "IE"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:855
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:859
msgid "Webkit"
msgstr "Webkit"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:863
msgid "Webview"
msgstr "网络预览"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:1020
msgid "Wave files (*.wav)|*.wav"
msgstr "Wave文件(*.wav)|*.wav"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:1031 lib\pwiki\OptionsDialog.py:1362
msgid "All files (*.*)|*"
msgstr "所有文件(*.*)|*"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:1352
msgid "Select Directory"
msgstr "选择目录"

#: lib\pwiki\OptionsDialog.py:1360
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:47
msgid "Choose a file to create URL for"
msgstr "选择文件用于创建URL用于"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:76 lib\pwiki\PWikiNonCore.py:77
msgid "     Scanning     "
msgstr "     扫描"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:119
msgid "Wiki file"
msgstr "维基文件"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:126
msgid "MPT export target file"
msgstr "MPT导出目标文件"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:194
msgid "&File URL..."
msgstr "文件URL(&F)..."

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:194
msgid "Use file dialog to add URL"
msgstr "使用文件对话框增加URL"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:198
msgid "Current &Date"
msgstr "当前日期(&D)"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:198
msgid "Insert current date"
msgstr "插入当前日期"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:204
msgid "File cleanup..."
msgstr "清理文件..."

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:204
msgid "Remove orphaned files and dead links"
msgstr "移除孤立文件与死链接"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:209
msgid "Page read only"
msgstr "页面只读"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:209
msgid "Set current page read only"
msgstr "将当前页面设为只读"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:215 lib\pwiki\PWikiNonCore.py:216
msgid "Open trashcan"
msgstr "打开垃圾箱"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:220
msgid "Recover DB"
msgstr "修复数据库"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:221
msgid "Recover wiki database"
msgstr "修复维基库"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:223
msgid "Selection to &Link"
msgstr "选择设为链接(&L)"

#: lib\pwiki\PWikiNonCore.py:224
msgid "Remove non-allowed characters and make sel. a wiki word link"
msgstr "移除非法字符并设选择为维基字链接"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:155
msgid "Bad formatted command line."
msgstr "错误命令行格式。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:395 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:403
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1236
msgid "Wiki doesn't exist: %s"
msgstr "不存在维基: %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:773
msgid "&New"
msgstr "新建(&N)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:774
msgid "Create new wiki"
msgstr "创建新维基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:777
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:779
msgid "In &This Window..."
msgstr "在本窗口(&T)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:781
msgid "Open wiki in this window"
msgstr "在本窗口打开维基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:783
msgid "In &New Window..."
msgstr "在新窗口(&N)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:785
msgid "Open wiki in a new window"
msgstr "在新窗口打开维基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:787
msgid "&Current in New Window"
msgstr "当前新窗口(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:789
msgid "Create new window for same wiki"
msgstr "为同一维基创建新窗口"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:794
msgid "&Recent"
msgstr "最近(&R)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:801
msgid "F&avorites"
msgstr "收藏夹(&A)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:807
msgid "&Search Wiki..."
msgstr "搜索维基(&S)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:808
msgid "Search whole wiki"
msgstr "搜索整个维基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:816
msgid "Publish as HTML"
msgstr "发布为HTML"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:819
msgid "Wiki as Single HTML Page"
msgstr "维基为单个HTML文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:820
msgid "Publish Wiki as Single HTML Page"
msgstr "发布维基为单个HTML文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:824
msgid "Wiki as Set of HTML Pages"
msgstr "维基为多个HTML文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:825
msgid "Publish Wiki as Set of HTML Pages"
msgstr "发布维基为多个HTML文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:829
msgid "Current Wiki Word as HTML Page"
msgstr "当前维基字为HTML页面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:830
msgid "Publish Current Wiki Word as HTML Page"
msgstr "发布当前维基字为HTML页面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:834
msgid "Sub-Tree as Single HTML Page"
msgstr "子树为单个HTML页面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:835
msgid "Publish Sub-Tree as Single HTML Page"
msgstr "发布子树为单个HTML页面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:839
msgid "Sub-Tree as Set of HTML Pages"
msgstr "子树为多个HTML页面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:840
msgid "Publish Sub-Tree as Set of HTML Pages"
msgstr "发布子树为多个HTML页面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:848
msgid "Other Export..."
msgstr "其他导出..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:849 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1956
msgid "Open general export dialog"
msgstr "打开一般导出对话框"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:853
msgid "Print..."
msgstr "打印..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:854
msgid "Show the print dialog"
msgstr "显示打印对话框"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:864
msgid "&Properties..."
msgstr "属性(&P)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:865
msgid "Show general information about current wiki"
msgstr "显示当前维基一般信息"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:869
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:875
msgid "Update ext. modif. wiki files"
msgstr "更新外部修改*.wiki文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:876
msgid "Check for externally modified files and update cache in background"
msgstr "检查外部修改文件与后台更新缓存"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:882
msgid "&Rebuild Wiki..."
msgstr "重构维基(&R)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:883
msgid "Rebuild this wiki and its cache completely"
msgstr "完全重构该维基及缓存"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:888
msgid "&Update cache..."
msgstr "更新缓存(&U)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:889
msgid "Update cache where marked as not up to date"
msgstr "更新没有最新更新标记的缓存"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:894
msgid "&Initiate update..."
msgstr "更新初始化(&I)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:895
msgid "Initiate full cache update which is done mainly in background"
msgstr "完成初始化更新全缓存主要在后台进行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:915
msgid "Show job count..."
msgstr "显示作业数..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:916
msgid "Show how many update jobs are waiting in background"
msgstr "显示后台正在等待更新作业数"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:922
msgid "Open as &Type..."
msgstr "打开为(&T)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:923
msgid "Open wiki with a specified wiki database type"
msgstr "使用指定的维基数据库类型打开维基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:927
msgid "Reconnect..."
msgstr "重新链接..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:928
msgid "Reconnect to database after connection failure"
msgstr "连接失败后重新连接到数据库"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:934
msgid "&Optimise Database"
msgstr "数据库优化(&O)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:935
msgid "Free unused space in database"
msgstr "释放数据库空间"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:942
msgid "&Copy .wiki files to database"
msgstr "复制.wiki文件到数据库(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:943
msgid "Copy .wiki files to database"
msgstr "复制.wiki文件到数据库"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:960
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:960 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:6013
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1128
msgid "Reread text blocks"
msgstr "重读文本块"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1129
msgid "Reread the text block file(s) and recreate menu"
msgstr "重读文本块文件并重建菜单"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1183
msgid "Add wiki"
msgstr "添加维基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1184
msgid "Add a wiki to the favorites"
msgstr "添加维基到收藏夹"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1189 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1190
msgid "Manage favorites"
msgstr "管理收藏夹"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1222 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2011
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2532 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4040
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5136 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5568
msgid "Error while starting new WikidPad instance"
msgstr "当开启新WikidPad实例发生错误"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1329
msgid "W&iki"
msgstr "维基(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1340
msgid "&Undo"
msgstr "撤消(&U)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1344
msgid "&Redo"
msgstr "重做(&R)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1352
msgid "&Search and Replace..."
msgstr "查找与替换(&S)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1354
msgid "Search and replace inside current page"
msgstr "在当前页查找与替换"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1360
msgid "Cu&t"
msgstr "剪切(&T)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1365
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1369
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1374
msgid "&Paste Raw HTML"
msgstr "粘贴原始HTML(&P)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1376
msgid "Paste HTML data as is if available"
msgstr "粘贴HTML格式（如果可用）"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1381
msgid "Select &All"
msgstr "全选(&A)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1387
msgid "Copy to Sc&ratchPad"
msgstr "复制到便笺(&R)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1389
msgid "Copy selected text to ScratchPad"
msgstr "复制所选文本到便笺"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1395
msgid "Paste T&extblock"
msgstr "粘贴文本块(&E)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1403
msgid "C&lipboard Catcher"
msgstr "剪贴板监视器(&L)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1406 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4449
msgid "Set at Page"
msgstr "在页面设置"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1408
msgid "Text copied to clipboard is also appended to this page"
msgstr "复制到剪贴板文本同样追加到本页"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1414
msgid "Set at Cursor"
msgstr "在光标设置"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1416
msgid "Text copied to clipboard is also added to cursor position"
msgstr "复制到剪贴板的文本同时在光标位置插入"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1422
msgid "Set Off"
msgstr "关闭"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1424
msgid "Switch off clipboard catcher"
msgstr "关闭剪贴板监视器"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1432
msgid "&Line Move"
msgstr "行移动(&L)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1434
msgid "&Up"
msgstr "上移（&U）"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1436
msgid "Move line upward"
msgstr "上移一行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1439
msgid "Up with indented"
msgstr "上移并缩进"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1441
msgid "Move line with more indented lines below upward"
msgstr "上移更多行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1445
msgid "&Down"
msgstr "下移（&D）"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1447
msgid "Move line downward"
msgstr "下移一行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1450
msgid "Down with indented"
msgstr "下移并缩进"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1452
msgid "Move line with more indented lines below downward"
msgstr "下移更多行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1460
msgid "Spell Check..."
msgstr "拼写检查..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1462
msgid "Spell check current and possibly further pages"
msgstr "当前或更远一级页面拼写检查"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1466
msgid "Spell Check While Type"
msgstr "输入时拼写检查"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1467
msgid "Set if editor should do spell checking during typing"
msgstr "输入状态编辑器进行拼写检查时设置"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1472
msgid "Clear Ignore List"
msgstr "清除忽略列表"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1474
msgid "Clear the list of words to ignore for spell check while type"
msgstr "清除词列表用于输入时忽略拼写检查"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1483
msgid "&Insert"
msgstr "插入(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1507
msgid "&Settings"
msgstr "设置(&S)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1510
msgid "&Date Format..."
msgstr "日期格式(&D)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1511
msgid "Set date format for inserting current date"
msgstr "设置日期格式用于插入当前日期"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1515
msgid "Auto-&Wrap"
msgstr "自动折行(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1516
msgid "Set if editor should wrap long lines"
msgstr "设置编辑器折叠长行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1530
msgid "Auto-&Indent"
msgstr "自动缩进(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1531
msgid "Auto indentation"
msgstr "自动缩进"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1537
msgid "Auto-&Bullets"
msgstr "自动编号(&B)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1538
msgid "Show bullet on next line if current has one"
msgstr "如果当前拥有编号，下一行将显示编号"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1544
msgid "Tabs to spaces"
msgstr "制表符添加空格"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1545
msgid "Write spaces when hitting TAB key"
msgstr "按TAB键添加空格"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1553
msgid "Show T&oolbar"
msgstr "显示工具栏(&O)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1555
msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1562
msgid "Show &Tree View"
msgstr "显示树型视图(&T)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1564
msgid "Show Tree Control"
msgstr "显示树控件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1571
msgid "Show &Chron. View"
msgstr "按时间顺序查看(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1573
msgid "Show chronological view"
msgstr "按时间顺序查看"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1580
msgid "Show &Page Structure"
msgstr "显示页面结构(&P)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1582
msgid "Show structure (headings) of the page"
msgstr "显示页面结构（标题）"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1594
msgid "Show &Indentation Guides"
msgstr "显示缩进符(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1595
msgid "Show indentation guides in editor"
msgstr "在编辑器显示缩进符"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1600
msgid "Show Line &Numbers"
msgstr "显示行号(&N)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1601
msgid "Show line numbers in editor"
msgstr "在编辑器显示行号"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1608
msgid "Stay on Top"
msgstr "保持最上"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1610
msgid "Stay on Top of all other windows"
msgstr "保持在其他所有窗口最上面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1618
msgid "&Zoom In"
msgstr "缩小(&Z)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1619 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2206
msgid "Zoom In"
msgstr "缩小"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1622
msgid "Zoo&m Out"
msgstr "放大(&M)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1623 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2211
msgid "Zoom Out"
msgstr "放大"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1645
msgid "Toggle Ed./Prev"
msgstr "切换编辑/预览"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1647 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2202
msgid "Switch between editor and preview"
msgstr "在编辑/预览间切换"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1651
msgid "Enter Edit Mode"
msgstr "进入编辑模式"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1652
msgid "Show editor in tab"
msgstr "在标签页显示编辑器"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1656
msgid "Enter Preview Mode"
msgstr "进入预览模式"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1658
msgid "Show preview in tab"
msgstr "在标签页显示预览"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1682
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1683
msgid "Save all open pages"
msgstr "保存所有打开页面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1690
msgid "&Rename"
msgstr "改名(&R)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1691
msgid "Rename current wiki word"
msgstr "更改当前维基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1697
msgid "Delete current wiki word"
msgstr "删除当前维基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1704
msgid "Set as Roo&t"
msgstr "设为根(&T)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1706
msgid "Set current wiki word as tree root"
msgstr "将当前维基字设为树根"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1710
msgid "R&eset Root"
msgstr "重设根(&E)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1711
msgid "Set home wiki word as tree root"
msgstr "设置首页维基字为树根"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1715
msgid "S&ynchronise Tree"
msgstr "同步树(&Y)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1716
msgid "Find the current wiki word in the tree"
msgstr "在树中查找当前维基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1722
msgid "&Follow Link"
msgstr "链接(&F)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1723
msgid "Activate link/word"
msgstr "激活链接/字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1728
msgid "Follow Link in &New Tab"
msgstr "在新选项卡打开链接(&N)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1730
msgid "Activate link/word in new tab"
msgstr "在新选项卡激活链接与字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1735
msgid "Follow Link in New &Window"
msgstr "在新窗口打开链接(&T)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1737
msgid "Activate link/word in new window"
msgstr "在新窗口激活链接与关键字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1742
msgid "Copy &URL to Clipboard"
msgstr "复制 (&U)RL 到剪贴板"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1744
msgid "Copy full \"wiki:\" URL of the word to clipboard"
msgstr "复制该维基字完整 \"wiki:\" URL到剪贴板 "

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1750
msgid "&Add version"
msgstr "增加版本(&A)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1751
msgid "Add new version"
msgstr "增加新版本"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1765
msgid "&Bold"
msgstr "加粗(&B)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1766 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2187
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1772
msgid "&Italic"
msgstr "斜体(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1773 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2193
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1779
msgid "&Heading"
msgstr "标题(&H)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1780
msgid "Add Heading"
msgstr "增加标题"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1788
msgid "&Rewrap Text"
msgstr "文本重新折行(&R)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1790
msgid "Rewrap Text"
msgstr "文本重新折行"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1795
msgid "&Convert"
msgstr "转换(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1810
msgid "Selection to &Wiki Word"
msgstr "选择设为维基字(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1812
msgid "Put selected text in a new or existing wiki word"
msgstr "将选择文本置为新的或已存在的维基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1817
msgid "Absolute/Relative &File URL"
msgstr "绝对/相对文件URL(&F)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1819
msgid "Convert file URL from absolute to relative and vice versa"
msgstr "转换绝对文件URL到相对，反之亦然。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1833
msgid "&Icon Name"
msgstr "图标名(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1845
msgid "&Color Name"
msgstr "颜色名(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1853
msgid "&Add Attribute"
msgstr "增加属性(&A)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1862
msgid "&Icon Attribute"
msgstr "图标属性(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1872
msgid "&Color Attribute"
msgstr "颜色属性(&C)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1881
msgid "&Back"
msgstr "后退(&B)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1882
msgid "Go backward"
msgstr "后退"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1887
msgid "&Forward"
msgstr "前进(&F)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1888
msgid "Go forward"
msgstr "前进"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1893
msgid "&Wiki Home"
msgstr "维基主页(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1894
msgid "Go to wiki homepage"
msgstr "转至维基主页"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1899
msgid "Up&ward"
msgstr "向上(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1901 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2154
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2155
msgid "Go upward from a subpage"
msgstr "从子页往上查找"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1906
msgid "Go to &Page..."
msgstr "转至页(&P)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1907
msgid "Open wiki word"
msgstr "打开维基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1912
msgid "Go to P&arent..."
msgstr "转至父结点(&A)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1914
msgid "List parents of current wiki word"
msgstr "显示当前维基字父结点"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1917
msgid "List &Children..."
msgstr "显示子结点(&C)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1919
msgid "List children of current wiki word"
msgstr "显示当前维基字子结点"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1922
msgid "List Pa&rentless Pages"
msgstr "显示叶子页面(&P)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1924
msgid "List nodes with no parent relations"
msgstr "结点清单不带父子关系"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1929
msgid "Show &History..."
msgstr "显示历史(&H)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1930
msgid "View tab history"
msgstr "显示历史选项卡"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1933
msgid "&Up History..."
msgstr "向上历史(&U)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1934
msgid "Up in tab history"
msgstr "选项卡历史向上"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1937
msgid "&Down History..."
msgstr "向下历史(&D)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1938
msgid "Down in tab history"
msgstr "选项卡历史向下"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1943
msgid "Add B&ookmark"
msgstr "增加书签(&O)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1944
msgid "Add bookmark to page"
msgstr "增加页书签"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1948
msgid "Go to &Bookmark..."
msgstr "转至书签(&B)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1949
msgid "List bookmarks"
msgstr "书签列表"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1955
msgid "&Export..."
msgstr "导出(&E)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1959
msgid "&Continuous Export..."
msgstr "连续导出(&C)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1960
msgid "Open export dialog for continuous export of changes"
msgstr "打开导出对话框用于连续导出"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1966
msgid "&Import..."
msgstr "导入(&I)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1967
msgid "Import dialog"
msgstr "导入对话框"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1973
msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1974
msgid "Run scripts, evaluate expressions"
msgstr "运行脚本，计算表达式"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1976
msgid "&Eval"
msgstr "运算(&E)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1977
msgid "Evaluate script blocks"
msgstr "运行脚本块"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1982
msgid "Run Function &%i\tCtrl-%i"
msgstr "运行函数 &%i\tCtrl-%i"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1983
msgid "Run script function %i"
msgstr "运行脚本函数 %i"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1988
msgid "Optional component &log..."
msgstr "可选日志组件(&L)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1989
msgid "Show error while initializing optional components"
msgstr "初始化可选组件时显示错误"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1994
msgid "O&ptions..."
msgstr "选项(&P)..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:1995
msgid "Set options"
msgstr "设置选项"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2015
msgid "&Open help wiki"
msgstr "打开帮助(&O)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2016
msgid "Open WikidPadHelp, the help wiki"
msgstr "打开WikidPadHelp，维基帮助文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2025
msgid "&Visit Homepage"
msgstr "访问主页(&V)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2026
msgid "Visit wikidPad homepage"
msgstr "访问WikidPad主页"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2036
msgid "Show &License"
msgstr "显示许可(&L)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2037
msgid "Show license of WikidPad and used components"
msgstr "显示WikidPad 许可与用户组件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2054
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2058
msgid "&Wiki"
msgstr "维基(&W)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2059
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2060
msgid "&View"
msgstr "视图(&V)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2061
msgid "&Tabs"
msgstr "标签页(&T)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2062
msgid "Wiki &Page"
msgstr "维基页(&P)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2063
msgid "&Format"
msgstr "格式(&F)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2064
msgid "&Navigate"
msgstr "导航(&N)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2065
msgid "E&xtra"
msgstr "高级(&X)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2081
msgid "Pl&ugins"
msgstr "插件(&U)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2087
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2089
msgid "He&lp"
msgstr "帮助(&L)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2115 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2116
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2121 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2122
msgid "Forward"
msgstr "前进"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2127 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2128
msgid "Wiki Home"
msgstr "维基主页"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2142 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2143
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2148 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2149
msgid "Find current word in tree"
msgstr "在树中查找当前关键字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2158 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2177
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2197
msgid "Separator"
msgstr "分隔符"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2162 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2163
msgid "Save Wiki Word"
msgstr "保存维基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2173 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2174
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4595
msgid "Delete Wiki Word"
msgstr "删除维基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2181
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2201
msgid "Switch Editor/Preview"
msgstr "切换编辑/预览"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2222
msgid "Wikize Selected Word "
msgstr "选中词维基化"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2223
msgid "Wikize Selected Word"
msgstr "选中词维基化"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2295
msgid "Line: 9999 Col: 9999 Pos: 9999999988888"
msgstr "行: 9999 列: 9999 位置: 9999999988888"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2469
msgid "Regular expression error"
msgstr "错误正则表达式"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2478
msgid ""
"Are you sure you want to reconnect? You may lose some data by this process."
msgstr "你确定想要重新连接吗？该过程可能会丢失数据。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2480
msgid "Reconnect database"
msgstr "重连数据库"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2494 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3635
msgid "Error while trying to reconnect:\n"
msgstr "正尝试重新连接时发生错误:\n"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2496
msgid ""
"There was an error while reconnecting the database\n"
"\n"
"Would you like to try it again?\n"
"%s"
msgstr ""
"当重新连接数据库时发生错误。\n"
"\n"
"你想重新尝试再次连接吗？\n"
"%s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2499
msgid "Error reconnecting!"
msgstr "重新连接时发生错误!"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2515 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3682
msgid "Error while trying to write:\n"
msgstr "尝试写入时发生错误:\n"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2517
msgid ""
"There was an error while writing to the database\n"
"\n"
"Would you like to try it again?\n"
"%s"
msgstr ""
"写入数据库时发生错误\n"
"\n"
"你想要重新尝试写入吗?\n"
"%s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2520
msgid "Error writing!"
msgstr "写入错误!"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2641
msgid "There was an error loading the icons for the tree control."
msgstr "装载树控件所需图标时发生错误。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2936
msgid "No data handler available to create database."
msgstr "创建数据库时无可用数据句柄。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2948
msgid ""
"A wiki already exists in '%s', overwrite? (This deletes everything in and "
"below this directory!)"
msgstr "维基在'%s'里已存在，覆写吗？ (这将删除该目录下所有内容！)"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2950
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2991
msgid "A wiki database already exists in this location, overwrite?"
msgstr "维基数据库在该位置已存在，覆写吗？"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:2993
msgid "Wiki DB Exists"
msgstr "维基数据库已存在"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3004
msgid "There was an error creating the wiki database."
msgstr "创建维基数据库发生错误。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3081 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3082
msgid "Choose database type"
msgstr "选择数据库类型"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3121
msgid "Inaccessible or missing file: %s"
msgstr "无效访问或缺失文件：%s。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3172 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3257
msgid "Error connecting to database in '%s'"
msgstr "连接数据库'%s'发生错误"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3177
msgid ""
"The wiki needs an update to work with this version of WikidPad. Older "
"versions of WikidPad may be unable to read the wiki after an update."
msgstr "当前版本WikidPad需要升级，旧版本WikidPad升级后可能无法读取维基。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3180
msgid "Update database?"
msgstr "要升级数据库吗?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3215
msgid ""
"Wiki '%s' is probably in use by different\n"
"instance of WikidPad. Connect anyway (dangerous!)?"
msgstr ""
"维基'%s'正被不同WikidPad实例使用。\n"
"要强制连接吗（危险！）？"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3217
msgid "Wiki already in use"
msgstr "维基正被使用"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3226
msgid ""
"Configuration file '%s' is corrupted or missing.\n"
"You may have to change some settings in configuration page \"Current Wiki\" "
"and below which were lost."
msgstr ""
"配置文件'%s'冲突或缺失。.\n"
"你可能需要修改配置页中的一些设置，\"当前维基\"及子结点丢失内容。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3264
msgid "Can't write to database '%s'"
msgstr "无法写入数据库'%s'"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3277 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5488
msgid "Performing background jobs..."
msgstr "后台任务..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3506
msgid ""
"There is no (write-)access to underlying wiki\n"
"Close anyway and loose possible changes?"
msgstr ""
"没有写入该维基的权限\n"
"强制关闭，放弃可能的修改?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3508
msgid "Close anyway"
msgstr "强制关闭"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3605
msgid "This operation requires an open database"
msgstr "当前操作需要打开数据库"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3606
msgid "No open database"
msgstr "没有打开的数据库"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3618
msgid "No connection to database. Try to reconnect?"
msgstr "数据库无连接。尝试重新连接吗？"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3619
msgid "Reconnect database?"
msgstr "重新连接数据库?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3625
msgid "Trying to reconnect database..."
msgstr "正在重新连接数据库..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3638
msgid "Error while reconnecting database"
msgstr "重新连接数据库时发生错误"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3663
msgid ""
"This operation needs write access to database\n"
"Try to write?"
msgstr ""
"当前操作需要数据库写权限\n"
"尝试写入吗?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3664
msgid "Try writing?"
msgstr "尝试写入?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3670
msgid "Trying to write to database..."
msgstr "正在尝试写入数据库..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3685
msgid "Error while writing to database"
msgstr "尝试写入数据库时发生错误"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3709
msgid ""
"Database connection error: %s.\n"
"Try to re-establish, then run \"Wiki\"->\"Reconnect\""
msgstr ""
"数据库连节错误： %s.\n"
"尝试重新建立，然后运行\"维基\"->\"重新连接\""

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3711 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3728
msgid "Connection lost"
msgstr "连接丢失"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3726
msgid ""
"No write access to database: %s.\n"
" Try to re-establish, then run \"Wiki\"->\"Reconnect\""
msgstr ""
"数据库: %s，无写入权限。\n"
" 尝试重新建立，然后运行\"维基\"->\"重新连接\""

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3745
msgid "Trying to reconnect ..."
msgstr "正尝试重新连接..."

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3754
msgid "Error while trying to reconnect:"
msgstr "重新连接时发生错误:"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:3865
msgid "Saving page"
msgstr "保存页面"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4012
msgid "Couldn't start file"
msgstr "无法起用文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4020
msgid "Couldn't open wiki: %s"
msgstr "无法打开维基: %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4071
msgid "Mod.: %s"
msgstr "修改: %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4072
msgid "; Crea.: %s"
msgstr "; 创建: %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4121
msgid "Parent nodes of '%s'"
msgstr "'%s'父结点"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4133
msgid "Parentless nodes"
msgstr "叶子结点"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4145
msgid "Child nodes of '%s'"
msgstr "'%s'子结点"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4158
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4305
msgid "Wiki: %s"
msgstr "维基: %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4444
msgid "Set at Page: %s\t%s"
msgstr "设置于页: %s\t%s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4460
msgid "Error saving global configuration"
msgstr "保存全局设置时发生错误"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4471
msgid "Error saving current configuration"
msgstr "保存当前设置时发生错误"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4493
msgid "No real wiki word selected to rename"
msgstr "没有选择真实的维基字用于修改"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4497
msgid "The scratch pad cannot be renamed."
msgstr "本便笺无法改名"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4521
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4522
msgid "Store new version"
msgstr "保存新版本"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4536
msgid "Do you want to delete all stored versions?"
msgstr "你想要删除所有已保存版本吗?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4537
msgid "Delete All Versions"
msgstr "删除所有版本"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4582
msgid "The scratch pad cannot be deleted"
msgstr "本便笺无法删除"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4586
msgid "No real wiki word to delete"
msgstr "没有真实的维基字可供删除"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4594
msgid "Are you sure you want to delete wiki word '%s'?"
msgstr "你确定要删除维基字'%s'吗?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4626
msgid "No real wiki word to modify"
msgstr "没有真实的维基字可供修改"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4647
msgid "Replace text by WikiWord:"
msgstr "替换文本为维基字:"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4648
msgid "Replace by Wiki Word"
msgstr "替换为维基字"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4657
msgid "'%s' is an invalid wiki word."
msgstr "'%s'是无效维基字。"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4669
msgid ""
"Wiki word %s exists already\n"
"Would you like to append to the word?"
msgstr ""
"维基字%s已存在\n"
"你想要追加该维基字吗?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4672
msgid "Word exists"
msgstr "维基字已存在"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4926
msgid "Error on export"
msgstr "导出出错"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:4998
msgid "Are you sure you want to start a full rebuild of wiki in background?"
msgstr "确认你想要开始在后台完全重建维基吗?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5000
msgid "Initiate update"
msgstr "初始化升级"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5007 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5008
msgid "     Initiating update     "
msgstr "     初始化升级"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5022
msgid "Error initiating update"
msgstr "初始化升级时出错"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5031
msgid ""
"Are you sure you want to rebuild this wiki? You may want to backup your data "
"first!"
msgstr "确认你要重建该维基吗?首先你应该备份数据!"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5033
msgid "Rebuild wiki"
msgstr "重建维基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5040 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5041
msgid "     Rebuilding wiki     "
msgstr "     重建维基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5056
msgid "Error rebuilding wiki"
msgstr "重建维基出错"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5146
msgid "This could overwrite pages in the database. Continue?"
msgstr "这些操作可能会覆写数据库中的页面。是否继续?"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5147
msgid "Import pagefiles"
msgstr "导入页面文件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5249
msgid "No list of strings passed to \"listmcstr\" dialog"
msgstr "没有字符串列表传送到\"listmcstr\"对话框"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5272
msgid "Unknown dialog type"
msgstr "未知对话框类型"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5418
msgid "Optional component error log"
msgstr "可选错误日志组件"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5536 lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5554
#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5579
msgid "Choose a Wiki to open"
msgstr "选择需要打开的维基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5593
msgid "Name for new wiki (must be in the form of a WikiWord):"
msgstr "新维基名(必须是维基字的形式):"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5594
msgid "Create New Wiki"
msgstr "创建新维基"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5609
msgid "Directory to store new wiki"
msgstr "存储新维基的目录"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5620
#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1560
#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1616
msgid "'%s' is an invalid wiki word. %s"
msgstr "'%s'是无效维基字。 %s"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5946
msgid "Clipboard Catcher at Cursor"
msgstr "在光标处开始剪贴板捕获"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:5950
msgid "Clipboard Catcher off"
msgstr "关闭剪贴板监视器"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:6011
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: lib\pwiki\PersonalWikiFrame.py:6012
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:161
msgid "Searching... (click into field to abort)"
msgstr "搜索中... (在域中单击取消)"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:163
msgid "Not found"
msgstr "没有发现"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:687
msgid "More >>"
msgstr "更多>>"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:694
msgid "<< Less"
msgstr "<<小于"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:838
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1850
msgid "Do you want to delete %i search(es)?"
msgstr "你想要删除%i个搜索结果吗?"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:839
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1851
msgid "Delete search"
msgstr "删除搜索"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:892
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:995
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1008
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1262
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1487
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1513
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1570
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1584
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1663
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1712
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1873
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2529
msgid "Error in regular expression"
msgstr "正则表达式错误"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:896
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1490
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1517
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1573
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1588
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1666
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1716
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1876
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2532
msgid "Error in boolean expression"
msgstr "错误布尔正则表达式"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:904
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1724
msgid "Choose search title"
msgstr "选择搜索标题"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:914
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1734
msgid "Do you want to overwrite existing search '%s'?"
msgstr "你想要覆写已存在检索'%s'吗?"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:915
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1735
msgid "Overwrite search"
msgstr "覆写检索"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:939
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1750
msgid "Invalid search string, can't save as view"
msgstr "无效搜索串，不能保存为视图"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:967
msgid "End of document reached. Continue at beginning?"
msgstr "已到达文档尾。是否在文档开始处继续？"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:969
msgid "Continue at beginning?"
msgstr "在开始处继续?"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:980
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:981
msgid "No matches found"
msgstr "没有发现匹配结果"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1036
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1657
msgid "%i replacements done"
msgstr "完成 %i 次替换"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1037
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1597
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1658
msgid "Replace All"
msgstr "全部替换"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1261
msgid ""
"Bad regular expression '%s':\n"
"%s"
msgstr ""
"不良正则表达式 '%s':\n"
"%s"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1493
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1521
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1669
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1879
#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2535
msgid "Error. Maybe wiki rebuild is needed"
msgstr "错误：可能需要维基重建。"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1597
msgid "Replace all occurrences?"
msgstr "替换所有匹配结果？"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:1951
msgid "*Set page list*"
msgstr "*设置页面列表*"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2263
msgid "<Search: %s>"
msgstr "<检索:  %s>"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2313
msgid "Fast Search"
msgstr "快速检索"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2339
msgid "As Tab"
msgstr "作为标签页"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2384
msgid "Search: %s"
msgstr "搜索: %s"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2636 lib\pwiki\WikiHtmlView.py:734
#: lib\pwiki\WikiHtmlView2.py:1519
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: lib\pwiki\SearchAndReplaceDialogs.py:2638 lib\pwiki\WikiHtmlView.py:736
#: lib\pwiki\WikiHtmlView2.py:1521
msgid "Activate New Tab Backgrd."
msgstr "在后台激活新选项卡"

#: lib\pwiki\SpellChecker.py:121
msgid "No wiki open or current page is a functional page"
msgstr "没有打开的维基或当前页为功能页"

#: lib\pwiki\SpellChecker.py:135
msgid "Current page is not modified yet"
msgstr "当前页还没有被修改"

#: lib\pwiki\SpellChecker.py:142 lib\pwiki\SpellChecker.py:176
#: lib\pwiki\SpellChecker.py:184
msgid "No (more) misspelled words found"
msgstr "没有发现更多拼写错误单词"

#: lib\pwiki\SpellChecker.py:152
msgid "No dictionary found for this page"
msgstr "本页面没有发现字典"

#: lib\pwiki\StringOps.py:930
msgid "Inval. timestamp"
msgstr "无效时间戳"

#: lib\pwiki\TextTree.py:205 lib\pwiki\TextTree.py:240
msgid "<No title>"
msgstr "<无标题>"

#: lib\pwiki\TextTree.py:361
msgid "Select wiki for favorites"
msgstr "选择放入收藏夹的维基"

#: lib\pwiki\Trashcan.py:262
msgid "Trashcan data damaged"
msgstr "垃圾箱数据被损坏"

#: lib\pwiki\TrashcanGui.py:201
msgid "Delete %i elements from trashcan?"
msgstr "是否从垃圾箱删除%i？"

#: lib\pwiki\TrashcanGui.py:202 lib\pwiki\TrashcanGui.py:228
msgid "Delete from trashcan"
msgstr "从垃圾箱删除"

#: lib\pwiki\TrashcanGui.py:227
msgid "Delete all elements from trashcan?"
msgstr "是否清空垃圾箱？"

#: lib\pwiki\ViHelper.py:409 lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3426
msgid "No more fields in this 'form' page"
msgstr "在该“表单”页没有更多域。"

#: lib\pwiki\ViHelper.py:1486
msgid "Follow Hint:"
msgstr "按照提示："

#: lib\pwiki\ViHelper.py:2514 lib\pwiki\ViHelper.py:2539
msgid "Enter wikiword..."
msgstr "输入维基字..."

#: lib\pwiki\ViHelper.py:2532
msgid "Enter wikiword (or text) to search for..."
msgstr "输入维基字（或文本）用于检索..."

#: lib\pwiki\ViHelper.py:2598
msgid "Page has no parents"
msgstr "页面没有上一级"

#: lib\pwiki\WikiExceptions.py:81
msgid "Multiple words rename to same word"
msgstr "多个单词修改为同一单词"

#: lib\pwiki\WikiHtmlView.py:616 lib\pwiki\WikiHtmlView2.py:1499
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2636
msgid "Folder does not exist"
msgstr "文件夹不存在"

#: lib\pwiki\WikiHtmlView.py:712 lib\pwiki\WikiHtmlViewIE.py:536
#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:1032 lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:1036
#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3687
msgid "Link to page: %s"
msgstr "链接页面: %s"

#: lib\pwiki\WikiHtmlView.py:737
msgid "Activate New Window"
msgstr "激活新窗口"

#: lib\pwiki\WikiHtmlView2.py:84 lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:75
#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:75 lib\pwiki\WikiTxtDialogs.py:48
msgid "Incremental search (ENTER/ESC to finish)"
msgstr "增量查找(按ENTER/ESC完成)"

#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:802 lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:806
msgid "Open Link (External)"
msgstr "打开（外部）链接"

#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:805 lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:809
msgid "Follow &Link"
msgstr "打开链接(&L)"

#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:817 lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:821
msgid "Follow Link in New &Tab"
msgstr "在新选项卡打开链接(&T)"

#: lib\pwiki\WikiHtmlViewWK.py:824 lib\pwiki\WikiHtmlViewWKNew.py:828
msgid "Follow Link in New Back&ground Tab"
msgstr "在新背景选项卡打开链接(&G)"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:562
msgid "Views"
msgstr "视图"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1001 lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1008
msgid "searches"
msgstr "检索结果"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1090
msgid "modified-within"
msgstr "修改范围"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1118
msgid "1 day"
msgstr "1天"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1120
msgid "%i days"
msgstr "%i 天"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1158 lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1165
msgid "parentless-nodes"
msgstr "叶子结点"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1198 lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1205
msgid "undefined-nodes"
msgstr "未定义结点"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1235
msgid "Func. pages"
msgstr "功能页"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1369
msgid "Add icon attribute"
msgstr "增加图标属性"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:1376
msgid "Add color attribute"
msgstr "增加颜色属性"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:2003
msgid "Append Wiki Word"
msgstr "追加维基字"

#: lib\pwiki\WikiTreeCtrl.py:2018
msgid "Prepend Wiki Word"
msgstr "插入关键字"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:450
msgid "File(s)"
msgstr "文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:451
msgid "Bitmap image"
msgstr "位图"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:452
msgid "Windows meta file"
msgstr "Windows元文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:453
msgid "Plain text"
msgstr "普通文本"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:454
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:1558
msgid "Select Template"
msgstr "选择模板"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:1560
msgid "Select Template (deletes current content!)"
msgstr "选择模板（清除当前内容！）"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:1696
msgid "Use Template"
msgstr "使用模板"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2666 lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2705
msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2672
msgid "Are you sure you want to delete the file: %s"
msgstr "你确定要删除文件'%s'吗?"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2673
msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2714
msgid "Enter new name for file: {0}"
msgstr "输入新文件名：{0}"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2715
msgid "Rename File"
msgstr "改名文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2730
msgid "Target is not a file"
msgstr "目标不是一个文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2734
msgid "Target file exists already. Overwrite?"
msgstr "目标文件已存在。是否覆盖？"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2735
msgid "Overwrite File"
msgstr "覆写文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2824
msgid ""
"Set in menu \"Wiki\", item \"Options...\", options page \"Security\", \n"
"item \"Script security\" an appropriate value to execute a script."
msgstr ""
"在菜单\"维基\"，菜单项\"选项...\"，选项卡\"安全性\", \n"
"项目\"脚本安全性\"选择相应的数据用于执行脚本。"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2827
msgid "Script execution disabled"
msgstr "脚本执行被禁用"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:2899
msgid ""
"\n"
"Exception: %s"
msgstr ""
"\n"
"异常: %s"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3637
msgid "Line: %d Col: %d Pos: %d"
msgstr "行: %d 列: %d 位置: %d"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3743
msgid "Not a valid image"
msgstr "不是有效图像"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3746
msgid "Image does not exist"
msgstr "图片不存在"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:3924
msgid "Couldn't copy file"
msgstr "无法复制文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4224
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4225
msgid "Add Globally"
msgstr "全局增加"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4226
msgid "Add Locally"
msgstr "本地增加"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4236
msgid "Follow Link"
msgstr "打开链接"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4237
msgid "Follow Link New Tab"
msgstr "新标签页打开链接"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4238
msgid "Follow Link New Tab Backgrd."
msgstr "新标签页打开链接在后台"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4239
msgid "Follow Link New Window"
msgstr "在新窗口打开链接"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4241
msgid "Convert Absolute/Relative File URL"
msgstr "转换绝对/相对文件URL"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4242
msgid "Open Containing Folder"
msgstr "打开所在文件夹"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4243
msgid "Rename file"
msgstr "重命名文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4244
msgid "Delete file"
msgstr "删除文件"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4246
msgid "Copy anchor URL to clipboard"
msgstr "复制锚点URL到剪贴板"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4248
msgid "Other..."
msgstr "其他..."

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4249
msgid "Use Template..."
msgstr "使用模板..."

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4253
msgid "Show folding"
msgstr "显示折叠"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4254
msgid "Show folding marks and allow folding"
msgstr "显示折叠标记并允许折叠"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4255
msgid "&Toggle current folding"
msgstr "切换当前折叠(&T)"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4256
msgid "Toggle folding of the current line"
msgstr "切换当前行的折叠状态"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4257
msgid "&Unfold All"
msgstr "全部展开(&U)"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4258
msgid "Unfold everything in current editor"
msgstr "展开当前编辑器所有内容"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4259
msgid "&Fold All"
msgstr "全部折叠(&F)"

#: lib\pwiki\WikiTxtCtrl.py:4260
msgid "Fold everything in current editor"
msgstr "折叠当前编辑器所有内容"

#: lib\pwiki\WindowsHacks.py:318
msgid "Copying from %s to %s failed. SHFileOperation result no. %s"
msgstr "从 %s 向 %s 复制失败。SHFileOperation返回结果. %s"

#: lib\pwiki\WindowsHacks.py:322
msgid "Moving from %s to %s failed. SHFileOperation result no. %s"
msgstr "从 %s 向 %s 移动失败。SHFileOperation返回结果. %s"

#: lib\pwiki\WindowsHacks.py:326
msgid "Deleting %s failed. SHFileOperation result no. %s"
msgstr "删除失败：%s。SHFileOperation返回结果. %s"

#: lib\pwiki\timeView\DatedWikiWordFilters.py:131
msgid "Modified"
msgstr "修改"

#: lib\pwiki\timeView\TimeViewCtrl.py:50
msgid "Versions"
msgstr "版本集"

#: lib\pwiki\timeView\TimelinePanel.py:799
msgid "Show dates without associated wiki words"
msgstr "显示日期（不关联维基字）"

#: lib\pwiki\timeView\TimelinePanel.py:801
msgid "List dates ascending or descending"
msgstr "日期列表升序或降序排列"

#: lib\pwiki\timeView\Versioning.py:176 lib\pwiki\timeView\Versioning.py:443
#: lib\pwiki\timeView\Versioning.py:455
msgid "Versioning data damaged"
msgstr "版本化数据被损坏"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:225
msgid "Deleting in-between versions is not supported yet"
msgstr "删除区间版本目前尚未支持"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:228
msgid "Do you want to delete this version?"
msgstr "你想要删除该版本吗?"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:229
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:814
msgid "Delete version"
msgstr "删除版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:241
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:273
msgid "Do you want to delete all version data of this page?"
msgstr "你想要删除本页所有版本数据吗?"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:242
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:274
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:819
msgid "Delete all versions"
msgstr "删除所有版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:288
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:349
#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:577
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:806
msgid "Diff inline"
msgstr "内部差异"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:807
msgid "Show the difference between two versions inline"
msgstr "查看两种版本之间的内在差异"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:809
msgid "Set diff from"
msgstr "设置差异于"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:810
msgid "Set the \"from\" version in diff"
msgstr "设置差异比较“源”版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:811
msgid "Set diff to"
msgstr "设置差异到"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:812
msgid "Set the \"to\" version in diff"
msgstr "设置差异比较“目的”版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:815
msgid "Delete selected version"
msgstr "删除已选版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:817
msgid "Add version"
msgstr "增加版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:818
msgid "Add a new version"
msgstr "增加新版本"

#: lib\pwiki\timeView\VersioningGui.py:820
msgid "Delete all versions of current page"
msgstr "删除当前页所有版本"

#: lib\pwiki\timeView\WikiWideHistoryGui.py:20
msgid "Page Name"
msgstr "页面名"

#: lib\pwiki\timeView\WikiWideHistoryGui.py:21
msgid "Visited"
msgstr "已访问过"

#: lib\pwiki\timeView\WikiWideHistoryGui.py:380
msgid "Clear history"
msgstr "清空历史记录"

#: lib\pwiki\wikidata\FileStorage.py:194
msgid "File compare error, file not readable or changed during compare"
msgstr "文件比较错误，文件不可读或比较时被修改"

#: lib\pwiki\wikidata\FileStorage.py:216
msgid "Path '%s' must point to an existing file"
msgstr "路径'%s'必须指向已存在文件"

#: lib\pwiki\wikidata\FileStorage.py:233
msgid "Internal error: Bad source file name"
msgstr "内部错误：错误源文件名"

#: lib\pwiki\wikidata\FileStorage.py:298
msgid "Copy of file '%s' couldn't be created"
msgstr "无法创建文件副本'%s'"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:70
msgid "Database exists already and is currently in use"
msgstr "数据库已经存在并且正被使用"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:75
#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:2234
msgid "Data handler %s not available"
msgstr "数据句柄“%s”不可用"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:96
msgid ""
"Database is already in use with database handler \"%s\". Can't open with "
"different handler."
msgstr "数据库已被数据库句柄'%s'使用。无法使用不同句柄打开。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:102
msgid ""
"Database is already in use with wiki language handler \"%s\". Can't open "
"with different handler."
msgstr "数据库已被维基语言句柄'%s'使用。无法使用不同句柄打开。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:306
msgid "Wiki is probably already in use by other instance"
msgstr "维基很可能被其他实例使用。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:330
#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:340
msgid "Wiki configuration file is corrupted"
msgstr "维基配置文件冲突"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:373
msgid ""
"No data handler information found, probably \"Original Gadfly\" is right."
msgstr "没有发现数据句柄信息，可能\"原始的Gadfly\"是正确的。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:379
msgid "Required data handler \"%s\" unknown to WikidPad"
msgstr "WikidPad遇到未知请求数据句柄 \"%s\""

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:385
msgid "Error on initializing data handler \"%s\""
msgstr "初始化数据句柄\"%s\"出错"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:396
msgid "Required wiki language handler \"%s\" not available"
msgstr "请求的维基语言句柄\"%s\"不可用。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:420
msgid "Recovery mode not supported"
msgstr "不支持修复模式"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1046
msgid "Word '%s' not in wiki"
msgstr "字'%s'不存在于维基"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1352
#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1441
msgid "Update basic link info"
msgstr "更新基本链接信息"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1368
msgid "Starting update thread"
msgstr "开始更新进程"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1461
msgid "Update attributes of %s"
msgstr "更新%s属性集"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1485
msgid "Update syntax of %s"
msgstr "更新语法于：%s。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1506
msgid "Update index of %s"
msgstr "更新索引于：%s。"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1526
msgid "Final cleanup"
msgstr "清除完成"

#: lib\pwiki\wikidata\WikiDataManager.py:1621
msgid "Cannot rename '%s' to '%s', '%s' already exists"
msgstr "无法修改'%s'为'%s'，%s'已存在。"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:734
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:734
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\DbStructure.py:706
msgid "database already exists at location: %s"
msgstr "数据库已存在于位置： %s"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:924
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:790
msgid "Update needed"
msgstr "需要升级"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:927
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:793
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\DbStructure.py:836
msgid "Database has unknown format branchtag='%s'"
msgstr "数据库含有未知格式分支标签='%s'"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:936
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:802
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\DbStructure.py:845
msgid "Database has unknown format version='%i'"
msgstr "数据库含有未知格式版本='%i'"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:940
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:806
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\DbStructure.py:849
msgid "Update needed, current format version='%i'"
msgstr "需要升级，当前格式版本='%i'"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\DbStructure.py:943
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\DbStructure.py:809
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\DbStructure.py:852
msgid "Database format is up to date"
msgstr "数据库格式已更新"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\WikiData.py:231
msgid "Wiki page not found: %s"
msgstr "没有发现维基页: %s"

#: lib\pwiki\wikidata\compact_sqlite\WikiData.py:554
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\WikiData.py:525
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\WikiData.py:579
msgid "You cannot delete the root wiki node"
msgstr "你不能删除维基根结点"

#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\WikiData.py:1157
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\WikiData.py:1326
msgid "Wiki page not found (no path information) for word: %s"
msgstr "没有找到匹配维基字“%s”的相关维基页(无路径信息)。"

#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\WikiData.py:1175
#: lib\pwiki\wikidata\original_gadfly\WikiData.py:1189
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\WikiData.py:1344
#: lib\pwiki\wikidata\original_sqlite\WikiData.py:1358
msgid "Wiki page not found (bad path information) for word: %s"
msgstr "没有找到匹配维基字“%s”的相关维基页(不良路径信息)。"

#~ msgid "File dropping"
#~ msgstr "丢失文件"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "<html>\n"
#~ "<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
#~ "    <center>\n"
#~ "        <table bgcolor=\"#CCCCCC\" width=\"100%%\" cellspacing=\"0\" "
#~ "cellpadding=\"0\" border=\"1\">\n"
#~ "            <tr>\n"
#~ "                <td align=\"center\"><h2>%s</h2></td>\n"
#~ "            </tr>\n"
#~ "        </table>\n"
#~ "\n"
#~ "        <p>\n"
#~ "wikidPad is a Wiki-like notebook for storing your thoughts, ideas, todo "
#~ "lists, contacts, or anything else you can think of to write down.\n"
#~ "What makes wikidPad different from other notepad applications is the ease "
#~ "with which you can cross-link your information.        </p>        \n"
#~ "        <br><br>\n"
#~ "\n"
#~ "        <table border=0 cellpadding=1 cellspacing=0>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Michael "
#~ "Butscher</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Email:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">mbutscher@gmx."
#~ "de</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>URL:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www."
#~ "mbutscher.de/software.html</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Jason Horman</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Email:</b></font></td><td nowrap><font size="
#~ "\"3\">wikidpad@jhorman.org</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>URL:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www."
#~ "jhorman.org/wikidPad/</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Author:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Gerhard "
#~ "Reitmayr</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Email:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">gerhard."
#~ "reitmayr@gmail.com</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"left\" colspan=\"2\" "
#~ "nowrap><font size=\"3\"><b>Translations:</b></font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Chinese:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">yuxiaoxu@msn."
#~ "com</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Hungarian:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Trk rpd</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Russian:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Oleg "
#~ "Domanov</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size="
#~ "\"3\"><b>Swedish:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Stefan Berg</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "        </table>\n"
#~ "    </center>\n"
#~ "    \n"
#~ "    \n"
#~ "\n"
#~ "    \n"
#~ "    <hr />\n"
#~ "    \n"
#~ "    <p>Your configuration directory is: <b>%s</b><br />\n"
#~ "    Sqlite version: <b>%s</b><br />\n"
#~ "    wxPython version: <b>%s</b>\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "    \n"
#~ "</body>\n"
#~ "</html>\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "<html>\n"
#~ "<body bgcolor=\"#FFFFFF\">\n"
#~ "    <center>\n"
#~ "        <table bgcolor=\"#CCCCCC\" width=\"100%%\" cellspacing=\"0\" "
#~ "cellpadding=\"0\" border=\"1\">\n"
#~ "            <tr>\n"
#~ "                <td align=\"center\"><h2>%s</h2></td>\n"
#~ "            </tr>\n"
#~ "        </table>\n"
#~ "\n"
#~ "        <p align=left>\n"
#~ "wikidPad是维基风格化笔记，用于保存你的思想、方法、待办<BR>事项、往来以及任"
#~ "何其他你想记录下来的。<BR>\n"
#~ "wikidPad与其他笔记类应用软件相比与众不同的地方是<BR>你可以很方便地对你的信"
#~ "息进行超链接。</p>        \n"
#~ "        <br><br>\n"
#~ "\n"
#~ "        <table border=0 cellpadding=1 cellspacing=0>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>作"
#~ "者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Michael Butscher</font></"
#~ "td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>电"
#~ "子信箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">mbutscher@gmx.de</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>主"
#~ "页：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.mbutscher.de/"
#~ "software.html</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>作"
#~ "者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Jason Horman</font></td></"
#~ "tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>电"
#~ "子信箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">wikidpad@jhorman.org</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>主"
#~ "页：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">http://www.jhorman.org/"
#~ "wikidPad/</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>作"
#~ "者：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Gerhard Reitmayr</font></"
#~ "td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>电"
#~ "子信箱：</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">gerhard."
#~ "reitmayr@gmail.com</font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\">&nbsp;</td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"left\" colspan=\"2\" "
#~ "nowrap><font size=\"3\"><b>翻译:</b></font></td></tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>简"
#~ "体中文:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">yuxiaoxu@msn.com</"
#~ "font></td></tr>\n"
#~ "              <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b匈"
#~ "牙利语:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Trk rpd</font></td></"
#~ "tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>俄"
#~ "语:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Oleg Domanov</font></td></"
#~ "tr>\n"
#~ "            <tr><td width=\"30%%\" align=\"right\"><font size=\"3\"><b>瑞"
#~ "典语:</b></font></td><td nowrap><font size=\"3\">Stefan Berg</font></td></"
#~ "tr>\n"
#~ "        </table>\n"
#~ "    </center>\n"
#~ "    \n"
#~ "    \n"
#~ "    \n"
#~ "    \n"
#~ "    <hr />\n"
#~ "    \n"
#~ "    <p>你的配置文件目录： <b>%s</b><br />\n"
#~ "    Sqlite版本号：<b>%s</b><br />\n"
#~ "    wxPython版本号：<b>%s</b>\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "    \n"
#~ "</body>\n"
#~ "</html>\n"

#~ msgid ""
#~ "Options:\n"
#~ "\n"
#~ "    -h, --help: Show this message box\n"
#~ "    -w, --wiki  <wiki path>: set the wiki to open on startup\n"
#~ "    -p, --page  <page name>: set the page to open on startup\n"
#~ "    -x, --exit: exit immediately after performing command line actions\n"
#~ "    --export-what <what>: choose if you want to export page, subtree or "
#~ "wiki\n"
#~ "    --export-type <type>: tag of the export type\n"
#~ "    --export-dest <destination path>: path of destination directory for "
#~ "export\n"
#~ "    --export-saved <name of saved export>: alternatively name of saved "
#~ "export to run\n"
#~ "    --export-compfn: Use compatible filenames on export\n"
#~ "    --continuous-export-saved <name of saved export>: continuous export "
#~ "to start with\n"
#~ "    --rebuild: rebuild the Wiki database\n"
#~ "    --no-recent: Do not record opened wikis in recently opened wikis "
#~ "list\n"
#~ "    --preview: If no pages are given, all opened pages from previous "
#~ "session\n"
#~ "               are opened in preview mode. Otherwise all pages given "
#~ "after that\n"
#~ "               option are opened in preview mode.\n"
#~ "    --editor: Same as --preview but opens in text editor mode.\n"
#~ "\n"
#~ msgstr ""
#~ "选项:\n"
#~ "\n"
#~ "    -h, --help: 显示本对话框\n"
#~ "    -w, --wiki  <维基路径>: 设置启动时打开维基文件路径\n"
#~ "    -p, --page  <页面名>: 设置启动时打开维基页名称\n"
#~ "    -x, --exit: 执行完命令行操作后立即退出\n"
#~ "    --export-what <what>: 选择你想导出的页面、子树或维基\n"
#~ "    --export-type <类型>: 导出类型标签\n"
#~ "    --export-dest <目标路径>: 导出目的文件夹路径\n"
#~ "    --export-saved <已保存输出名称>: 用于运行的备选输出文件名\n"
#~ "    --export-compfn: 导出时使用兼容文件名\n"
#~ "    --continuous-export-saved <已保存输出名称>：从何处开始陆续导出\n"
#~ "    --rebuild: 重建维基库\n"
#~ "    --no-recent:在最近打开维基列表中不记录已打开维基\n"
#~ "    --preview: 如果没有给定页面，上一次运行时所有打开页将按预览模式打"
#~ "开。\n"
#~ "               否则将根据选项后的给定页面按预览模式打开。\n"
#~ "    --editor: 与“--preview”相似，只是打开时进入文本编辑模式。\n"
#~ "\n"

#~ msgid "HTML (Webkit)"
#~ msgstr "HTML（Webkit）"

#~ msgid "Enter new name"
#~ msgstr "输入新名称"

#~ msgid "Update page %s"
#~ msgstr "更新页%s"

#~ msgid "Set page &list"
#~ msgstr "设置页面列表(&L)"

#~ msgid "'%s' is already alias for the wiki word(s): %s"
#~ msgstr "'%s'已存在于维基字别名列表: %s"

#~ msgid "New Tab"
#~ msgstr "新标签页"

#~ msgid "Opened wiki word '%s'"
#~ msgstr "已打开维基字 '%s'"

#~ msgid "Internal Error"
#~ msgstr "内部错误"

#~ msgid "Rename links when renaming wiki word:"
#~ msgstr "Byt namn på länkar vid namnbyte på wikiord:"

#~ msgid "Cannot rename to '%s', word already exists"
#~ msgstr "Kan inte byta namn till '%s', ordet finns redan"

#~ msgid "\"And&ed\" regex"
#~ msgstr "R&egex med \"and\""

#~ msgid "C&ount Occurrences"
#~ msgstr "Räkna förek&omster"

#~ msgid "Context characters"
#~ msgstr "Angränsande tecken"

#~ msgid "Search Options"
#~ msgstr "Sökalternativ"

#~ msgid "Searching..."
#~ msgstr "Söker..."

#~ msgid "Time view auto-hide"
#~ msgstr "Dölj tidsvy automatiskt"

#~ msgid "Time view pos.:"
#~ msgstr "Tidsvyns position:"

#~ msgid "Time view"
#~ msgstr "Tidsvy"

#~ msgid "Invalid AppLock.lock file\n"
#~ msgstr "Ogiltig AppLock.lock-fil\n"

#~ msgid "Calling PropertyChecker.appendLogMessage while outside of checkPage"
#~ msgstr "Calling PropertyChecker.appendLogMessage while outside of checkPage"

#~ msgid "Sample"
#~ msgstr "Exempel"

#~ msgid "    Clipboard Catcher"
#~ msgstr "    Urklippsfångare"

#~ msgid "  Headings"
#~ msgstr "  Rubriker"
